var tts = {"mx140-gobernadores": {"@presidenciamx": [], "productores": [], "inauguraci\u00f3n": [], "inversi\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Un joven en prisi\u00f3n cuesta mas que un muchacho estudiando, en Morelos vamos por mas oportunidades a lo j\u00f3venes.Educaci\u00f3n, la mejor inversi\u00f3n<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "estudiantes": [], "#puebla": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Rafael Moreno Valle\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/528758213676908544/YxdFSCL8_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Rafael Moreno Valle</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">RafaGobernador</h5>         <p class=\"paragraphag\">Les comparto informaci\u00f3n del programa \"Ser poblano es ser universitario\". #Puebla http://t.co/ST17myQl3W<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:00:10 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#quintanaroo": [], "motivo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Mando una felicitaci\u00f3n con motivo de su cumplea\u00f1os a Don Nassim Joaqu\u00edn Ibarra, Director General del Centro Comercial Joaqu\u00edn.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:33:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Env\u00edo una felicitaci\u00f3n con motivo de su cumplea\u00f1os a Adriano Trejo Encinas, Delegado Estatal de la @Corett_Oficial en #QRoo. @Trejo_Encinas<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:34:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Tambi\u00e9n quiero felicitar a @rafa_castro2, Oficial Mayor de @GobSolidaridad, con motivo de su cumplea\u00f1os. #Felicidades<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:36:00 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Felicito a Mar\u00eda Guadalupe Contreras Castillo, Coordinadora del Colegio de Bachilleres en la Zona Norte, con motivo de su cumplea\u00f1os.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:37:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Le env\u00edo una felicitaci\u00f3n con motivo de su cumplea\u00f1os a Jos\u00e9 del Carmen Villanueva Garc\u00eda, Delegado de la @Canainpa_Asem. #Felicidades<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:38:00 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Mando una felicitaci\u00f3n al Dr. Carlos J. P\u00e9rez Quintal, con motivo de su cumplea\u00f1os. #MuchasFelicidades<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:39:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Mis parabienes con motivo de su cumplea\u00f1os a Ruth Rodr\u00edguez Ek, Jefa del Depto de Evaluaci\u00f3n de la Subsecretaria de Planeaci\u00f3n de @SEDEQROO<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:40:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Env\u00edo una felicitaci\u00f3n a Ferm\u00edn Sosa Castilla, con motivo de su cumplea\u00f1os. #Felicidades<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:41:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#m\u00e9xico": [], "@goboax": [], "#morelos": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hemos equipado y arreglado 800 escuelas, en casi 3 a\u00f1os hemos hecho 400% veces m\u00e1s obras p\u00fablicas que otras administraciones. #Morelos<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:29:35 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Cuando los ciudadanos apostaron por este gobierno no se equivocaron, sepan que entregamos buenas cuentas. #Morelos http://t.co/JIrCAHT7JB<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:39:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Con este #CAM #Temixco no inauguramos un edificio, inauguramos un espacio nuevo de atenci\u00f3n a los menores. #Morelos http://t.co/3qWYr0C87R<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:45:50 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "nacional": [], "#yucat\u00e1n": [], "@epn": [], "2015": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">El operativo de seguridad #Verano2015, operar\u00e1 del 15 de julio al 24 de agosto, garantizando la tranquilidad de paseantes y quintanarroenses<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "felicitaci\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Mando una felicitaci\u00f3n con motivo de su cumplea\u00f1os a Don Nassim Joaqu\u00edn Ibarra, Director General del Centro Comercial Joaqu\u00edn.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:33:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Env\u00edo una felicitaci\u00f3n con motivo de su cumplea\u00f1os a Adriano Trejo Encinas, Delegado Estatal de la @Corett_Oficial en #QRoo. @Trejo_Encinas<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:34:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Le env\u00edo una felicitaci\u00f3n con motivo de su cumplea\u00f1os a Jos\u00e9 del Carmen Villanueva Garc\u00eda, Delegado de la @Canainpa_Asem. #Felicidades<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:38:00 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Mando una felicitaci\u00f3n al Dr. Carlos J. P\u00e9rez Quintal, con motivo de su cumplea\u00f1os. #MuchasFelicidades<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:39:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Env\u00edo una felicitaci\u00f3n a Ferm\u00edn Sosa Castilla, con motivo de su cumplea\u00f1os. #Felicidades<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:41:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "educaci\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Un joven en prisi\u00f3n cuesta mas que un muchacho estudiando, en Morelos vamos por mas oportunidades a lo j\u00f3venes.Educaci\u00f3n, la mejor inversi\u00f3n<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "seguridad": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Miguel M\u00e1rquez M.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615599555577405444/ft_fYCnY_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Miguel M\u00e1rquez M.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">miguelmarquezm</h5>         <p class=\"paragraphag\">En @gobiernogto reconocemos el apoyo del Ej\u00e9rcito Mexicano en la salvaguarda de la seguridad y bienestar de las familias guanajuatenses.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:54:34 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">El operativo de seguridad #Verano2015, operar\u00e1 del 15 de julio al 24 de agosto, garantizando la tranquilidad de paseantes y quintanarroenses<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "familias": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Miguel M\u00e1rquez M.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615599555577405444/ft_fYCnY_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Miguel M\u00e1rquez M.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">miguelmarquezm</h5>         <p class=\"paragraphag\">En @gobiernogto reconocemos el apoyo del Ej\u00e9rcito Mexicano en la salvaguarda de la seguridad y bienestar de las familias guanajuatenses.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:54:34 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#oaxaca": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Gabino Cu\u00e9\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1203837174/Gabino_Foto_web_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Gabino Cu\u00e9</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">GabinoCue</h5>         <p class=\"paragraphag\">En esta Mesa de An\u00e1lisis, preciso a esta soberan\u00eda que la #ReformaEducativa en #Oaxaca avanza y no se detendr\u00e1. http://t.co/OPAPifuhHZ<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:09:25 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Gabino Cu\u00e9\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1203837174/Gabino_Foto_web_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Gabino Cu\u00e9</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">GabinoCue</h5>         <p class=\"paragraphag\">Tenemos absoluta claridad \u2013se\u00f1ores legisladores\u2014 que #Oaxaca no puede, ni busca estar por encima de la Constituci\u00f3n. http://t.co/y4JtOxuzmC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:36:35 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Gabino Cu\u00e9\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1203837174/Gabino_Foto_web_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Gabino Cu\u00e9</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">GabinoCue</h5>         <p class=\"paragraphag\">Tambi\u00e9n tenemos la certeza que en la letra de la Ley, no puede dejar de reconocer particularidades y necesidades educativas como en #Oaxaca.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:39:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Gabino Cu\u00e9\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1203837174/Gabino_Foto_web_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Gabino Cu\u00e9</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">GabinoCue</h5>         <p class=\"paragraphag\">Enfatizo otros hechos que revelan el empe\u00f1o del @GobOax de sumar a #Oaxaca al proceso de implementaci\u00f3n de la #ReformaEducativa, como:<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:54:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Gabino Cu\u00e9\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1203837174/Gabino_Foto_web_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Gabino Cu\u00e9</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">GabinoCue</h5>         <p class=\"paragraphag\">El 29 de julio de 2014, #Oaxaca ingresa formalmente al Concurso Profesional Docente que realiza @INEEmx, con participaci\u00f3n de 291 aspirantes<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:56:08 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "salud": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Roberto Borge\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529381657304760320/l59Y2cVf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Roberto Borge</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">betoborge</h5>         <p class=\"paragraphag\">Mucha salud y \u00e9xito en su cumplea\u00f1os a Do\u00f1a Vera Garc\u00eda, esposa del Lic. Eusebio Azueta Marzuca, Gerente de Vinos y Licores Don Chebo<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:42:00 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "entregamos": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Cuando los ciudadanos apostaron por este gobierno no se equivocaron, sepan que entregamos buenas cuentas. #Morelos http://t.co/JIrCAHT7JB<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:39:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Miguel M\u00e1rquez M.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615599555577405444/ft_fYCnY_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Miguel M\u00e1rquez M.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">miguelmarquezm</h5>         <p class=\"paragraphag\">Con el objetivo de promover el deporte, entregamos cancha de usos m\u00faltiples en la XII Regi\u00f3n Militar de #Irapuato.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "inauguramos": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Con este #CAM #Temixco no inauguramos un edificio, inauguramos un espacio nuevo de atenci\u00f3n a los menores. #Morelos http://t.co/3qWYr0C87R<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:45:50 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@gobyucatan": [], "j\u00f3venes": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hoy m\u00e1s de 100 mil j\u00f3venes tienen becasalario, somos el \u00fanico estado que beca a todos los muchachos de 3ro de secundaria hasta universidad<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:33:10 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Un joven en prisi\u00f3n cuesta mas que un muchacho estudiando, en Morelos vamos por mas oportunidades a lo j\u00f3venes.Educaci\u00f3n, la mejor inversi\u00f3n<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">Creamos el Tribunal de Tratamiento de Adicciones, a los j\u00f3venes se les da oportunidad de rehabilitarse, no se les trata como delincuentes.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:36:11 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Graco Ram\u00edrez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529672963352588288/6XgLG7pm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Graco Ram\u00edrez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gracoramirez</h5>         <p class=\"paragraphag\">No hay que ir por los j\u00f3venes a la mala,debemos ir por ellos a la buena,con oportunidades de estudio y empleo para una vida lejos del crimen<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:37:11 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "acciones": [], "justicia": [], "desarrollo": [], "desde": [], "cultura": []}, "mx140-pri": {"@ccq_pri": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529365531766558722/qdFCHaGJ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRI_Nacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Debemos abrir puertas y ventanas para que los ciudadanos sepan en qu\u00e9 se gastan sus recursos: @CCQ_PRI. http://t.co/WUV67gKzzV<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:28:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529365531766558722/qdFCHaGJ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRI_Nacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Debemos perfeccionar la transparencia para trabajar la democracia: @CCQ_PRI. http://t.co/dCFDxOccm0<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:28:38 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529365531766558722/qdFCHaGJ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRI_Nacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Desde @Mx_Diputados trabajaremos para construir una mayor\u00eda plural socialmente responsable: @CCQ_PRI.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:28:43 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529365531766558722/qdFCHaGJ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRI_Nacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Somos un dirigencia que desde el inicio ha trabajado bajo el signo de la transformaci\u00f3n: @CCQ_PRI. http://t.co/sCexHm6ze0<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:41:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529365531766558722/qdFCHaGJ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRI_Nacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Nuestro l\u00edder @CCQ_PRI con los colaboradores de la Unidad de Transparencia del Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional. http://t.co/gV3KfXZEHM<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:13 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@gabrielmontes1": [], "#pri": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Recibe Presidente del PRI a ETC y diputados electos - http://t.co/37iJWVz8Yn #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">S\u00f3lo por un veto del PRI me ir\u00eda a una candidatura independiente: Pepe Yunes - http://t.co/fF2GJT3NBc #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Pepe Yunes buscar\u00eda candidatura independiente si lo vetan en el PRI - http://t.co/6sdCulpAvY #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u201cAl PRI ya le servimos y ahora se desentienden con el narco\u201d: D\u00e1maso L\u00f3pez Serrano - http://t.co/a9tq6m6R3E #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Respalda PRI labor de Segob en seguridad - http://t.co/uIZSD6BoBw #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Usar\u00eda Marco Mena dirigencia del PRI como trampol\u00edn para ser gobernador - http://t.co/WP1W32uGSc #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Fuga de \"El Chapo\" tendr\u00e1 costo pol\u00edtico para el PRI: Yunes Zorrilla - http://t.co/HUOupUmyF9 #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "camacho": [], "#puebla": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Recibe Presidente del PRI a ETC y diputados electos - http://t.co/37iJWVz8Yn #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">S\u00f3lo por un veto del PRI me ir\u00eda a una candidatura independiente: Pepe Yunes - http://t.co/fF2GJT3NBc #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Pepe Yunes buscar\u00eda candidatura independiente si lo vetan en el PRI - http://t.co/6sdCulpAvY #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u201cAl PRI ya le servimos y ahora se desentienden con el narco\u201d: D\u00e1maso L\u00f3pez Serrano - http://t.co/a9tq6m6R3E #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Respalda PRI labor de Segob en seguridad - http://t.co/uIZSD6BoBw #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Usar\u00eda Marco Mena dirigencia del PRI como trampol\u00edn para ser gobernador - http://t.co/WP1W32uGSc #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Fuga de \"El Chapo\" tendr\u00e1 costo pol\u00edtico para el PRI: Yunes Zorrilla - http://t.co/HUOupUmyF9 #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@erikayanel": [], "#consolidandoliderazgos": [], "@chiapaspri": [], "mujeres": [], "@ralbores": [], "chapo": [], "@cde_pri_durango": [], "nacional": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529365531766558722/qdFCHaGJ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRI_Nacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Nuestro l\u00edder @CCQ_PRI con los colaboradores de la Unidad de Transparencia del Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional. http://t.co/gV3KfXZEHM<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:13 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "fuga": [], "@epn": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @IrinaBokova: Feliz de recibir a @EPN en su visita oficial a @UNESCO_es para entregar diploma de Padre Tembleque #PatrimonioMundial http\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:37:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "2015": [], "@pri_nacional": [], "chiapas": [], "@manuelherrera1": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CDE PRI Durango\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606464969966649344/2NRyYZeN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CDE PRI Durango</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CDE_PRI_Durango</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @LucyRamosJ: Maneja con responsabilidad, cu\u00eddate y protege a terceros #Bajale @manuelherrera1 @CDE_PRI_Durango http://t.co/DWDI9ejQjr<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:52:15 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CDE PRI Durango\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606464969966649344/2NRyYZeN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CDE PRI Durango</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CDE_PRI_Durango</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @manuelherrera1: Con @GabrielMontes1 y nuestros amigos de @cnopdurango para abrir de nueva cuenta las puertas de la #FerreteraPopular ht\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:52:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CDE PRI Durango\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606464969966649344/2NRyYZeN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CDE PRI Durango</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CDE_PRI_Durango</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @manuelherrera1: Cortamos el list\u00f3n para dar paso de nueva cuenta a la #FerreteraPopular de la @cnopdurango enhorabuena. http://t.co/Rwh\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:52:33 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CDE PRI Durango\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606464969966649344/2NRyYZeN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CDE PRI Durango</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CDE_PRI_Durango</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @manuelherrera1: La #FerreteraPopular de @cnopdurango permite que cada vez m\u00e1s duranguenses puedan adquirir material a bajo costo. http:\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:52:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "partido": [], "#19dejulio": [], "#rojosdecoraz\u00f3n": [], "j\u00f3venes": [], "l\u00edder": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529365531766558722/qdFCHaGJ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRI_Nacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Nuestro l\u00edder @CCQ_PRI con los colaboradores de la Unidad de Transparencia del Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional. http://t.co/gV3KfXZEHM<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:13 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#chiapas": [], "@gdeloya": [], "@cristina_diaz_s": [], "puebla": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Recibe Presidente del PRI a ETC y diputados electos - http://t.co/37iJWVz8Yn #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">S\u00f3lo por un veto del PRI me ir\u00eda a una candidatura independiente: Pepe Yunes - http://t.co/fF2GJT3NBc #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Pepe Yunes buscar\u00eda candidatura independiente si lo vetan en el PRI - http://t.co/6sdCulpAvY #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u201cAl PRI ya le servimos y ahora se desentienden con el narco\u201d: D\u00e1maso L\u00f3pez Serrano - http://t.co/a9tq6m6R3E #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Respalda PRI labor de Segob en seguridad - http://t.co/uIZSD6BoBw #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Usar\u00eda Marco Mena dirigencia del PRI como trampol\u00edn para ser gobernador - http://t.co/WP1W32uGSc #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Fuga de \"El Chapo\" tendr\u00e1 costo pol\u00edtico para el PRI: Yunes Zorrilla - http://t.co/HUOupUmyF9 #PRI #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#votapri": [], "@ivonneop": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590944086959362048/ebj1B-bF_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRIenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @IvonneOP: Todos tenemos derecho a manifestar nuestros pensamientos e ideas individuales. #UNAaUNO http://t.co/tyUjqXsI7U<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:37:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"]}, "puebla140": {"@ssptm_puebla": [], "guzm\u00e1n": [], "ciudad": [], "#puebla": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Para el S. XVIII surgen El Barrio de Santiago , San Sebasti\u00e1n, El Alto, Santa Ana, Analco entre otros #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:35 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de Analco, que significa \u201cdel otro lado del r\u00edo\u201d es considerado uno de los m\u00e1s antiguos de la ciudad de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">En 1531 se funda el barrio de Analco de manera provisional para los indios que trabajaban en la edificaci\u00f3n de la Ciudad de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de Santiago fue habitado mayoritariamente  por indios provenientes de San Andr\u00e9s Cholula #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">La actividad m\u00e1s sobresaliente del Barrio de Santiago era la producci\u00f3n de pulque adem\u00e1s de escultores de imaginer\u00eda religiosa. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:15 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de la Luz era conocido como Tepetlapa que en n\u00e1huatl significa \u201ctierra firme\u201d ya que era un lugar donde abundaba el barro #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:23 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">En el S. XVI  se asentaron en el Barrio de la Luz vidrieros y alfareros que produc\u00edan loza com\u00fan #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:31 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de la Luz produce ollas, macetas y cazuelas de barro en talleres con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de producci\u00f3n interrumpida. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:48 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de los Remedio comienza a poblarse en 1560 principalmente de tlaxacaltecas que fueron tra\u00eddos para la construcci\u00f3n de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#PueblaMiDestino, #MiDestinoMagico\u2026 http://t.co/W7mDt4mOHS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:51:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#pueblaesmidestino": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla.Travel\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/608052239362584578/Imcd7wnV_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla.Travel</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">TurismoenPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Museo Casa de Alfe\u00f1ique, alberga una colecci\u00f3n de mil 598 piezas en 19 salas de exhibici\u00f3n. #PueblaEsMiDestino http://t.co/I9StOQwXTw<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:06:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "polic\u00eda": [], "#pueblamidestino": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Visita Tlatlauquitepec, Pueblos M\u00e1gicos #PueblaMiDestino #MiDestinoMagico http://t.co/FMlx81Z4GJ<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#m\u00e9xico": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico S\u00edntesis\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595648036107329538/0JZ2wcqe_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico S\u00edntesis</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Sintesisweb</h5>         <p class=\"paragraphag\">Colegas y amigos dicen adi\u00f3s a Joan Sebastian en #M\u00e9xico http://t.co/2T9IPBi1M0 http://t.co/88b1JOF431<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:52:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Canales\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/610801479142633472/D8YEuodg_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Canales</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Ultrapuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">#M\u00e9xico rescata empate ante Trinidad y Tobago http://t.co/XJJXicJlwM http://t.co/FsPcYgSvrB<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:49 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#opini\u00f3n": [], "#efectoultra925": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Canales\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/610801479142633472/D8YEuodg_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Canales</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Ultrapuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @UltraRadioPue: Rt si tienes un autom\u00f3vil!\nVisita \u00c1guila Azteca Puebla\nSiente el #EfectoUltra925 http://t.co/qWscklCUtf<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:05:57 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "chapo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Pese a fuga de El Chapo, Monte Rubido tampoco renunciar\u00e1 http://t.co/GSofwOIQTu<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios La diputada Lucero Guadalupe S\u00e1nchez ser\u00eda madre de un hijo de El Chapo http://t.co/B7k9Nz7R79<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:40:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla en Linea\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/613378407968038912/iu5-u70h_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla en Linea</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaenLinea</h5>         <p class=\"paragraphag\">Venden gorra de \u2018El Chapo\u2019 en 2 mil\u00a0pesos http://t.co/4do2kZWym0 http://t.co/bOOwSLzXio<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:45:09 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios El gobierno no decomis\u00f3 los bienes de El Chapo ni atrap\u00f3 a sus c\u00f3mplices http://t.co/23xGZuYDFC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:49 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Vecino de celda de El Chapo tampoco escuch\u00f3 nada http://t.co/oMANJZF3bh<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:55:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Oro Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/552884522526588928/Z1dl0YXT_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Oro Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">OroNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Seguridad p\u00fablica de San Andr\u00e9s #Cholula, se\u00f1ala que se sumar\u00e1n a los operativos en la recaptura de \"El Chapo\" v\u00eda @Solmisara<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:04:10 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#monitoreodemedios": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Pese a fuga de El Chapo, Monte Rubido tampoco renunciar\u00e1 http://t.co/GSofwOIQTu<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios La diputada Lucero Guadalupe S\u00e1nchez ser\u00eda madre de un hijo de El Chapo http://t.co/B7k9Nz7R79<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:40:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Aurelio Nu\u00f1o habr\u00eda empezado campa\u00f1a para despedir a Osorio Chong http://t.co/ArgFA3S69C<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:46:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios El gobierno no decomis\u00f3 los bienes de El Chapo ni atrap\u00f3 a sus c\u00f3mplices http://t.co/23xGZuYDFC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:49 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Vecino de celda de El Chapo tampoco escuch\u00f3 nada http://t.co/oMANJZF3bh<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:55:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Desconfianza de empresas hace fracasar la Ronda Uno de Pemex http://t.co/IEwLj435jC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:05:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Zar de la migraci\u00f3n, un fantasma que le cuesta a M\u00e9xico 102 mdp anuales http://t.co/rcA6BaxTLD<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:06:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Comisi\u00f3n del Senado exige a @RafaGobernador que explique espionaje poblano http://t.co/pbV4WFpYgF<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:14 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "nacional": [], "robo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico Central \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617188540317745152/InWtiYpZ_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico Central </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CentralPuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">#NoMientoSiDigoQue Facundo Rosas est\u00e1 involucrado en robo de combustible de Tepeaca, Actzingo y Esperanza. http://t.co/PpOGusMPZY<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:30:59 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">Estudiantes poblanos competir\u00e1n en China en la RoboCup 2015 http://t.co/JwsbG7k2Gm<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:13:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "contra": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Sol de Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/578194255526563840/uPj_qdkv_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Sol de Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">elsoldepuebla1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Aprueba Cabildo concesi\u00f3n de bicis p\u00fablicas a #CicloShare, s\u00f3lo @PRIvanGalindo vot\u00f3 en contra (v\u00eda @belencancino)<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:44:42 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico S\u00edntesis\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595648036107329538/0JZ2wcqe_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico S\u00edntesis</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Sintesisweb</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @lizcervantess: @PRIvanGalindo anuncia su voto en contra de la concesi\u00f3n a Cyclo Share; ofrece argumentos t\u00e9cnicos http://t.co/Avb8hfDcLs<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:54:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@rafagobernador": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Sol de Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/578194255526563840/uPj_qdkv_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Sol de Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">elsoldepuebla1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Propone @RafaGobernador reforma a la Ley de Extinci\u00f3n de Dominio\nhttp://t.co/oxuSvwfzmy http://t.co/Ek2TwCnhuo<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:10:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Comisi\u00f3n del Senado exige a @RafaGobernador que explique espionaje poblano http://t.co/pbV4WFpYgF<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:14 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "fuga": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MonitoreoDeMedios Pese a fuga de El Chapo, Monte Rubido tampoco renunciar\u00e1 http://t.co/GSofwOIQTu<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "sobre": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Sol de Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/578194255526563840/uPj_qdkv_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Sol de Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">elsoldepuebla1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Alertan sobre pie diab\u00e9tico http://t.co/DgEOSLsz96 http://t.co/jDY8KOZKX0<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Poblaner\u00edas en l\u00ednea\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/590885177544474624/jMp6_phK_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Poblaner\u00edas en l\u00ednea</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Poblanerias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Alertan sobre mal uso de datos personales en redes sociales: http://t.co/lZdZrKT2xs<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:59:18 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "2015": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Canales\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/610801479142633472/D8YEuodg_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Canales</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Ultrapuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AUDIO \u00bfYa verificaste? Inicia verificaci\u00f3n del segundo semestre de 2015. \n\nRevisa el calendario para hacerlo http://t.co/N11efMJspg<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:46:48 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Cinco Radio\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/520250794596388864/KSzoaVKZ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Cinco Radio</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JavierLopezDiaz</h5>         <p class=\"paragraphag\">Marco Mena dirigente del PRI en Tlaxcala anuncia convocatoria para renovaci\u00f3n de la presidencia del periodo 2015-2019 http://t.co/REjgkts7t9<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:54:49 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">Estudiantes poblanos competir\u00e1n en China en la RoboCup 2015 http://t.co/JwsbG7k2Gm<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:13:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla en Linea\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/613378407968038912/iu5-u70h_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla en Linea</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaenLinea</h5>         <p class=\"paragraphag\">Suma Puebla 18 secuestros en 2015; 3 en promedio por mes http://t.co/XaPcLODad9<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:47:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"     Puebla Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/437824369478205440/xhutdDsm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">     Puebla Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">ITSSMT participar\u00e1 en torneo mundial Robocup 2015 en China http://t.co/Deoy6ttC6t<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:50:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"     Puebla Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/437824369478205440/xhutdDsm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">     Puebla Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">ITSSMT participar\u00e1 en torneo mundial Robocup 2015 en China\nhttp://t.co/zJpWjsp3nC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:54:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Hechos Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/601894697871613952/eXQDM4sX_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Hechos Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">hechos_puebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Wikimania2015 en la Ciudad de M\u00e9xico. http://t.co/zzJ19ThEdv<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:01:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Hechos Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/601894697871613952/eXQDM4sX_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Hechos Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">hechos_puebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Despu\u00e9s de Espa\u00f1a, M\u00e9xico es el pa\u00eds que m\u00e1s colaboraciones aporta a #Wikipedia en espa\u00f1ol #Wikimania2015<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:03:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#pueblatv": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Es momento de preparar ricos platillos #ConSaboraM\u00e9xico, 11.30 am por #PueblaTv... http://t.co/1Z2GmX5Xsz<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:28:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">M\u00e1s adelante @PoblanisimoTV, al medio d\u00eda en la se\u00f1al de los poblanos, #PueblaTv<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:29:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hoy en #PueblaTv... http://t.co/7KUatjAyiM<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:39:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Ahora #PueblaTv est\u00e1 en se\u00f1al digital, sintoniza canal 26.1 de televisi\u00f3n abierta y disfruta nuestra programaci\u00f3n diaria<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:40:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Conoce nuestra p\u00e1gina en #Facebook https://t.co/64HmuR1NNp\n\n#PueblaTv La Se\u00f1al de los Poblanos<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:40:21 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Esta noche disfruta de una emisi\u00f3n m\u00e1s de @El_fusilmx, 7 pm por #PueblaTv.. https://t.co/0UeOWB08jS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:41:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">En punto de las 2 pm llevamos a tu pantalla @PueblaDeportes s\u00f3lo por #PueblaTv y @PueblaFMmx... https://t.co/Q2EQI81Q51<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:42:19 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "combustible": [], "obras": [], "estatal": [], "valle": [], "#particicpa": [], "poblanos": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">M\u00e1s adelante @PoblanisimoTV, al medio d\u00eda en la se\u00f1al de los poblanos, #PueblaTv<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:29:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"     Puebla Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/437824369478205440/xhutdDsm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">     Puebla Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">La virgen del Carmen, una de las im\u00e1genes m\u00e1s veneradas por los poblanos http://t.co/rrHO2p309D<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla en Linea\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/613378407968038912/iu5-u70h_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla en Linea</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaenLinea</h5>         <p class=\"paragraphag\">La virgen del Carmen, una de las im\u00e1genes m\u00e1s veneradas por los poblanos http://t.co/wYAXPvuVyK #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:04:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">Estudiantes poblanos competir\u00e1n en China en la RoboCup 2015 http://t.co/JwsbG7k2Gm<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:13:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "puebla": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">En 1531 se funda el barrio de Analco de manera provisional para los indios que trabajaban en la edificaci\u00f3n de la Ciudad de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de Santiago fue habitado mayoritariamente  por indios provenientes de San Andr\u00e9s Cholula #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">La actividad m\u00e1s sobresaliente del Barrio de Santiago era la producci\u00f3n de pulque adem\u00e1s de escultores de imaginer\u00eda religiosa. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:15 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de la Luz era conocido como Tepetlapa que en n\u00e1huatl significa \u201ctierra firme\u201d ya que era un lugar donde abundaba el barro #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:23 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">En el S. XVI  se asentaron en el Barrio de la Luz vidrieros y alfareros que produc\u00edan loza com\u00fan #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:31 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de la Luz produce ollas, macetas y cazuelas de barro en talleres con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de producci\u00f3n interrumpida. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:48 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de los Remedio comienza a poblarse en 1560 principalmente de tlaxacaltecas que fueron tra\u00eddos para la construcci\u00f3n de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#PueblaMiDestino, #MiDestinoMagico\u2026 http://t.co/W7mDt4mOHS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:51:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">Definen 5 zonas iniciales para parqu\u00edmetros digitales en Puebla http://t.co/PlhFz5PyxY<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:51:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Canales\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/610801479142633472/D8YEuodg_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Canales</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Ultrapuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Crecen ventas hasta 30% por graduaciones: @CANACOPUEBLA1 http://t.co/6bx52bljIi http://t.co/9HpQKy6ALl<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:52:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "hasta": [], "chalchihuapan": [], "desde": [], "#lom\u00e1sle\u00eddo": []}, "mx140-prd": {"@senbarbosa": [], "@manceramiguelmx": [], "#prd": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRD\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615549517169975297/RdartTML_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRD</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRDmexico</h5>         <p class=\"paragraphag\">Las decisiones que adopten los \u00f3rganos de direcci\u00f3n, de representaci\u00f3n y aut\u00f3nomos del #PRD ser\u00e1n aprobadas mediante votaci\u00f3n.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:55:12 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@mario_delgado1": [], "presidencia": [], "@zoerobledo": [], "#paraestarbien": [], "@riospiterjaguar": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PRD\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/621006654125903872/PeUyl_kN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PRD</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresPRD</h5>         <p class=\"paragraphag\">Intervenci\u00f3n de @RiosPiterJaguar al inicio de la mesa de di\u00e1logo con el gobernador de #Oaxaca, @GabinoCue http://t.co/E76JKx3ZG4<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:41:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PRD\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/621006654125903872/PeUyl_kN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PRD</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresPRD</h5>         <p class=\"paragraphag\">Sigue #EnVivo la transmisi\u00f3n de la reuni\u00f3n de la Segunda Comisi\u00f3n con @GabinoCue, que preside @RiosPiterJaguar en http://t.co/tSVT8ijUDt<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:48:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@benjaminroblesm": [], "fuga": [], "@dolores_pl": [], "sobre": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Jes\u00fas Ortega M.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606656106799071232/4WyH2kfO_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Jes\u00fas Ortega M.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">jesusortegam</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @GILBERTOCORTESR: Ya iniciando curso sobre Sistema Integral de Financiamiento @jesusortegam @adrianatapiaavi @PRISCILALOPEZM http://t.co\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:56:26 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Jes\u00fas Ortega M.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606656106799071232/4WyH2kfO_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Jes\u00fas Ortega M.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">jesusortegam</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @alejandratellom: Te invitamos a conocer el contenido de @RPuntoSobreLai en su edici\u00f3n 19. Puedes consultarla en http://t.co/PCAC9YgRvn \u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:56:57 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Jes\u00fas Ortega M.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606656106799071232/4WyH2kfO_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Jes\u00fas Ortega M.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">jesusortegam</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @DuarteTanis: @RPuntoSobreLai @jesusortegam @ddizquierda Me encantan los dise\u00f1os en las portadas de la revista y sus art\u00edculos me han de\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:58:21 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Jes\u00fas Ortega M.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606656106799071232/4WyH2kfO_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Jes\u00fas Ortega M.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">jesusortegam</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @JDImex: Te invitamos a conocer @RPuntoSobreLai edici\u00f3n 19 con el tema  \"Salarios y desigualdad social en M\u00e9xico\" http://t.co/wGpXyV8CHL<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:58:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#prd_df": [], "@prdchisoficial": [], "prensa": [], "@silvano_a": [], "municipal": [], "chiapas": [], "seguridad": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Internacionales PRD\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/576458709003427840/kzSiZx73_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Internacionales PRD</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">RRIIPRD</h5>         <p class=\"paragraphag\">La nueva Ley de @Tu_IMSS como la Ley del @ISSSTE_MX  de poco han servido para garantizar una mayor cobertura de la seguridad social<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:58:41 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@navarretecarlos": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Voto PRD\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/433777722683170816/66wJAANO_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Voto PRD</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Voto_PRD</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @NavarreteCarlos Emotiva despedida a @JoanSebastian en la Sociedad de Autores y Compositores! Sus amigos y admiradores lo acompa\u00f1amos.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:10:33 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "se\u00f1ala": [], "@angelicadelap": [], "comisi\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PRD\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/621006654125903872/PeUyl_kN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PRD</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresPRD</h5>         <p class=\"paragraphag\">Sigue #EnVivo la transmisi\u00f3n de la reuni\u00f3n de la Segunda Comisi\u00f3n con @GabinoCue, que preside @RiosPiterJaguar en http://t.co/tSVT8ijUDt<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:48:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#chiapas": [], "#prdcercadeti": [], "@prdmexico": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRD\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615549517169975297/RdartTML_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRD</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRDmexico</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @PRDOaxaca: Antonio \u00c1lvarez @antonioteoti02 representante del @PRDmexico participa en sesi\u00f3n d Consejero Gral del @IEEPCO #Oaxaca http:/\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:56:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Internacionales PRD\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/576458709003427840/kzSiZx73_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Internacionales PRD</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">RRIIPRD</h5>         <p class=\"paragraphag\">No existe una mejor atenci\u00f3n m\u00e9dica, ni pensiones dignas para l@s jubilad@s de @Tu_IMSS e @ISSSTE_MX @WHO @cepal_onu @PRDmexico @ONU_es<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:01:08 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#cdmx": [], "ciudadan\u00eda": [], "#votaprd": [], "@raulflorescoy": []}, "mx140-ejecutivo": {"#ahorrarenerg\u00eda": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CFEmx\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595254897995423744/AMnXaRHN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CFEmx</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CFEmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AhorrarEnerg\u00eda es cuesti\u00f3n de h\u00e1bitos\u2026puedes hacer la diferencia siguiendo estos #CFETips http://t.co/PF55mrzyWx<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:47 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "cuesti\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CFEmx\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595254897995423744/AMnXaRHN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CFEmx</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CFEmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AhorrarEnerg\u00eda es cuesti\u00f3n de h\u00e1bitos\u2026puedes hacer la diferencia siguiendo estos #CFETips http://t.co/PF55mrzyWx<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:47 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "atenci\u00f3n": [], "sistema": [], "orientaci\u00f3n": [], "h\u00e1bitos": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CFEmx\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595254897995423744/AMnXaRHN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CFEmx</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CFEmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AhorrarEnerg\u00eda es cuesti\u00f3n de h\u00e1bitos\u2026puedes hacer la diferencia siguiendo estos #CFETips http://t.co/PF55mrzyWx<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:47 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#to2015": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CONADE\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544180019585495040/GYMDyiSV_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">CONADE</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CONADE</h5>         <p class=\"paragraphag\">#TorontoTricolor2015 La exgimnasta jalisciense @CynthiaValdez_ est\u00e1 presente en la Fiesta de Am\u00e9rica #TO2015 http://t.co/J9a6n1HFLh<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:33:49 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CONADE\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544180019585495040/GYMDyiSV_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">CONADE</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CONADE</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Ciclismo Tras registrar 34s902, Daniela Gaxiola y Frany Fong avanzan a la carrera por el bronce Vs #Colombia #TO2015 http://t.co/wa1xwLU5bi<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:07:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CONADE\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544180019585495040/GYMDyiSV_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">CONADE</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CONADE</h5>         <p class=\"paragraphag\">#TorontoTricolor2015 @ACC_Castillo, titular de @CONADE, atento al desempe\u00f1o de la selecci\u00f3n de #ciclismo #TO2015 http://t.co/UO3PSW50JR<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:09:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "estos": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CFEmx\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595254897995423744/AMnXaRHN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CFEmx</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CFEmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AhorrarEnerg\u00eda es cuesti\u00f3n de h\u00e1bitos\u2026puedes hacer la diferencia siguiendo estos #CFETips http://t.co/PF55mrzyWx<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:47 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#m\u00e9xico": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEMARNAT M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594028705476837376/XNTiFhgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEMARNAT M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEMARNAT_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @CONANP_mx: Existen 7 zonas que est\u00e1n en proceso de convertirse en \u00c1reas Naturales Protegidas de #M\u00e9xico<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:27:50 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEMARNAT M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594028705476837376/XNTiFhgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEMARNAT M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEMARNAT_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Agenda: Plantan @RoyalSegolene y @JuanJoseGuerra un #Ahuehuete en el jard\u00edn de @Le_Museum | #M\u00e9xicoEnFrancia http://t.co/kSf30i1xc7<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:30:24 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#M\u00e9xicoGlobal refrenda su compromiso y apoyo al proceso electoral de #Hait\u00ed http://t.co/RYYhGqrAfQ #ComunicadoSRE<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:46:21 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEMARNAT M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594028705476837376/XNTiFhgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEMARNAT M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEMARNAT_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @UNESCO_es: #V\u00eddeo de la visita oficial del Presidente mexicano Enrique Pe\u00f1a Nieto (@EPN) a la @UNESCO_es http://t.co/Y5G5AfItH5 #M\u00e9xico<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:20 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Presidencia M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615606382209822720/VlfDWwCI_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Presidencia M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PresidenciaMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">#M\u00e9xicoEnFrancia https://t.co/zeQNV02eKi<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:43:35 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Presidencia M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615606382209822720/VlfDWwCI_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Presidencia M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PresidenciaMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">#M\u00e9xicoEnFrancia  https://t.co/rSRA18YyQm<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:43:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CONABIO\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595278586937880577/Czpk22mY_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">CONABIO</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Conabio</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @CONANP_mx: El Monte Mojino, en Sinaloa, #M\u00e9xico, ser\u00e1 un \u00c1rea Natural Protegida http://t.co/BCgranuMWU<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:50:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#M\u00e9xicoGlobal invitado de honor en el Festival de Fotograf\u00eda ALT+1000 en Suiza http://t.co/UD9jBazJLT #PrensaGlobal<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:03:48 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"INEGI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/474200645872779264/SAf-fd0a_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">INEGI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">INEGI_INFORMA</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u00bf#Sabes cu\u00e1nto tiempo dedicamos a nuestro aseo y arreglo personal? #INEGI #M\u00e9xico http://t.co/g2eYceRlcr http://t.co/v7sS6kVOYN<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:05:21 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#veracruz": [], "nacional": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SALUD M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594155487278469122/xpOTbSu6_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SALUD M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SSalud_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Conoces a alguien que desarrolla trabajo voluntario, queremos reconocerle, #inscr\u00edbelo al \"Premio Nacional de #Acci\u00f3nVoluntariaYSolidaria\"<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:31:56 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Conaculta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/528593179348860928/mfEvbP2t_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Conaculta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Conaculta</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @FsebastianE: 2d\u00eda #InternacionalConferenciasStargate grspor su inter\u00e9s para conocer m\u00e1s #espacio #ciencia #universo #EntradaLibre http:\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:42:50 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "sobre": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enrique Ochoa Reza\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594151050371694592/CCcksxRx_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enrique Ochoa Reza</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnriqueOchoaR</h5>         <p class=\"paragraphag\">Durante mi intervenci\u00f3n habl\u00e9 sobre los retos y oportunidades de la @CFEmx ante la #ReformaEnerg\u00e9tica http://t.co/yWvCVIkK9t<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:38:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Durante la noche se pudo apreciar incandescencia sobre el cr\u00e1ter del #Popocat\u00e9petl http://t.co/Pz3HzN2yUH<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:01:40 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@epn": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Presidencia M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615606382209822720/VlfDWwCI_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Presidencia M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PresidenciaMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">D.G. @UNESCO Sra. @IrinaBokova entreg\u00f3 al Pdte @EPN El Certificado de Inscripci\u00f3n del Acueducto del Padre Tembleque http://t.co/CH3UhwlttD<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:40 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enrique Jacob Rocha\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/608422974497157121/bDlaUT7y_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enrique Jacob Rocha</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnriqueJacobR</h5>         <p class=\"paragraphag\">En el Foro Econ\u00f3mico #FranciaM\u00e9xico, fortalecemos lazos de cooperaci\u00f3n entre ambos pa\u00edses @EPN @medef @INADEM_SE http://t.co/vBRQbVTSkX<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:08:15 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Presidencia M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615606382209822720/VlfDWwCI_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Presidencia M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PresidenciaMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Presidente @EPN particip\u00f3 en el Foro Econ\u00f3mico Francia \u2013 M\u00e9xico http://t.co/nT0fD9foop http://t.co/qSeLHaDkZg<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:10:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Elysee: En visite \u00e0 Marseille, @fhollande &amp; @EPN ont r\u00e9pondu ensemble aux questions des journalistes http://t.co/L1yKWw9ogS http://t.co\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:43:22 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Elysee: Les pr\u00e9sidents @fhollande et @EPN ont survol\u00e9 le parc national des Calanques https://t.co/p9B42By30a #InstaPR\nhttps://t.co/T4Ba\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:43:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Elysee: Pr\u00e9sentation aux pr\u00e9sidents fran\u00e7ais @fhollande et mexicain @EPN de la maquette de la future Maison du Mexique https://t.co/ja2\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:43:36 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @E_del_Rio: Los presientes @EPN y @fhollande en mensaje a medios desde el @Elysee http://t.co/Of8XzMK0BO<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:51:46 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @E_del_Rio: .@JoseAMeadeK particip\u00f3 en la reuni\u00f3n de Pdtes @EPN y @fhollande en la que analizaron el 2\u00b0 informe del Consejo Estrat\u00e9gico \u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:51:57 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @E_del_Rio: El presidente @EPN se encuentra en el @Elysee para una serie de reuniones de trabajo con su hom\u00f3logo @fhollande http://t.co/\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:52:16 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @E_del_Rio: Los presidentes @EPN y @fhollande son testigos de la firma de una serie de acuerdos bilaterales. http://t.co/HaFRdrToow<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:52:21 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "2015": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Indesol\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/444215628690255872/FRkvFv7W_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Indesol</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Indesol</h5>         <p class=\"paragraphag\">Al aire en 102.5 FM @NoticiasMVS  para hablar de la convocatoria por la audici\u00f3n 2015 http://t.co/iDHllBok25<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:38:59 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CONADE\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544180019585495040/GYMDyiSV_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">CONADE</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CONADE</h5>         <p class=\"paragraphag\">#TiroConArco Luis \u00c1lvarez avanza a las semifinales, tras derrotar 7-3 a Marcus Dalmeida (#Brasil) #TO2015 http://t.co/tD1dUj7o8W<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:42:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CONADE\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544180019585495040/GYMDyiSV_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">CONADE</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CONADE</h5>         <p class=\"paragraphag\">#ViveToronto2015 Canadienses y visitantes conviven en el festival #PANAMANIA #TO2015 http://t.co/4rSWUF5hD4<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:54:17 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Banco de M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/703787282/Logo_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Banco de M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Banxico</h5>         <p class=\"paragraphag\">Tasa de inter\u00e9s objetivo(16/07/2015), valor: 3.00 http://t.co/1ZG7sOrTyo<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:00:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Indesol\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/444215628690255872/FRkvFv7W_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Indesol</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Indesol</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Aragarciarico: #MVS radio @Indesol convocatoria por #Audicion2015 http://t.co/DHFpL44a4L<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:02:57 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Banco de M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/703787282/Logo_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Banco de M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Banxico</h5>         <p class=\"paragraphag\">UDI value (07/16/2015): 5.282020 http://t.co/xnoS2yZlPW<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:47:11 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Banco de M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/703787282/Logo_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Banco de M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Banxico</h5>         <p class=\"paragraphag\">Target rate (07/16/2015)(annual percent): 3.00 http://t.co/FxF3QJW88m<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:47:59 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Banco de M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/703787282/Logo_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Banco de M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Banxico</h5>         <p class=\"paragraphag\">FIX #ExchangeRate for 07/16/2015 (pesos/dollar): 15.8014 http://t.co/t6YPGtecz3<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:51:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Banco de M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/703787282/Logo_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Banco de M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Banxico</h5>         <p class=\"paragraphag\">28-day #TIIE (07/16/2015): 3.3025% http://t.co/qXUWegGDUM<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:52:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Banco de M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/703787282/Logo_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Banco de M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Banxico</h5>         <p class=\"paragraphag\">91-day #TIIE (07/16/2015): 3.3150% http://t.co/7lXn5okDjc<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:53:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "siguiendo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CFEmx\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595254897995423744/AMnXaRHN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CFEmx</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CFEmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AhorrarEnerg\u00eda es cuesti\u00f3n de h\u00e1bitos\u2026puedes hacer la diferencia siguiendo estos #CFETips http://t.co/PF55mrzyWx<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:47 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@indesol": [], "francia": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Juan Pablo Casta\u00f1on\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/608669024117874688/Fbj-ldOd_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Juan Pablo Casta\u00f1on</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">jpcastanon</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @MANUELHERRERAV: Buen d\u00eda,trabajando en Francia por la Industria Mexicana, con @ildefonsogr @jpcastanon @gcandianiof y Francisco Gzz htt\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:27:35 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEMARNAT M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594028705476837376/XNTiFhgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEMARNAT M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEMARNAT_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Agenda: Plantan @RoyalSegolene y @JuanJoseGuerra un #Ahuehuete en el jard\u00edn de @Le_Museum | #M\u00e9xicoEnFrancia http://t.co/kSf30i1xc7<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:30:24 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Presidencia M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615606382209822720/VlfDWwCI_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Presidencia M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PresidenciaMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">M\u00e9xico es un pa\u00eds en transformaci\u00f3n, afirm\u00f3 el Presidente @EPN ante empresarios de Francia y M\u00e9xico http://t.co/yKictCRCVK<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:30:25 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEMAR M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607997210752512000/YdVBwF9N_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEMAR M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEMAR_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El B.E.V. Cuauht\u00e9moc, fue visitado por presidentes de M\u00e9xico y Francia, en compa\u00f1\u00eda de @AlmSoberon http://t.co/13fM1LoBvM<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enrique Jacob Rocha\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/608422974497157121/bDlaUT7y_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enrique Jacob Rocha</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnriqueJacobR</h5>         <p class=\"paragraphag\">En el Foro Econ\u00f3mico #FranciaM\u00e9xico, fortalecemos lazos de cooperaci\u00f3n entre ambos pa\u00edses @EPN @medef @INADEM_SE http://t.co/vBRQbVTSkX<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:08:15 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Presidencia M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615606382209822720/VlfDWwCI_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Presidencia M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PresidenciaMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Presidente @EPN particip\u00f3 en el Foro Econ\u00f3mico Francia \u2013 M\u00e9xico http://t.co/nT0fD9foop http://t.co/qSeLHaDkZg<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:10:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "sigue": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Sigue la participaci\u00f3n de @Rosario_Robles_  #ENVIVO panel \"Contralor\u00eda social y participaci\u00f3n ciudadana\" por http://t.co/h6frL0aMdA<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:18 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SCT M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594019529836994561/XD3zkftV_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">SCT M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SCT_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Sigue en vivo la Inauguraci\u00f3n del punte \"Antonio Madrazo\" por el portal de http://t.co/5DfaSIduqI http://t.co/uWl6J50mhL<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:01:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Sem\u00e1foro de Alerta Volc\u00e1nica sigue en #AmarilloFase2. Lee m\u00e1s del monitoreo al #Popocat\u00e9petl http://t.co/LjkJw3tJNS http://t.co/RopfRuGBoc<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:05:23 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "diferencia": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CFEmx\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595254897995423744/AMnXaRHN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CFEmx</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CFEmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AhorrarEnerg\u00eda es cuesti\u00f3n de h\u00e1bitos\u2026puedes hacer la diferencia siguiendo estos #CFETips http://t.co/PF55mrzyWx<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:47 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#dolores": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Bolet\u00edn actualizado del #SINAPROC por #Hurac\u00e1n #Dolores http://t.co/Gj48g0aRIn   Imagen del #SMN @conagua_clima http://t.co/xnQYlAUflH<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:42:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Hurac\u00e1n #Dolores cat 3 se localiza a 385km al S-SO de Cabo San Lucas #BCS, con desplazamiento al noroeste a 11 km/h http://t.co/a01pl880lS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Por #Hurac\u00e1n #Dolores #AlertaAmarilla en #FasedeAcercamiento para sur de #BCS http://t.co/gZUGtOCxeK<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:52:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Por #Hurac\u00e1n #Dolores #AlertaVerde en #FasedeAcercamiento para resto de #BCS http://t.co/kWJROQAuzj<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:53:33 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Por #Hurac\u00e1n #Dolores #AlertaNaranja en #FasedeAlejamiento para Islas Socorro y San  Benedicto http://t.co/qVZvOn0U1P<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:54:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Por #Hurac\u00e1n #Dolores #AlertaAmarilla en #FasedeAlejamiento para Islas Marias y Marietas http://t.co/u7Dndq4TDV<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:55:14 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Por #Hurac\u00e1n #Dolores #AlertaVerde en #FasedeAlejamiento para #Colima #Jalisco #Nayarit #Sinaloa http://t.co/izYgRClhBY<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:56:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SEGOB M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594165302960660480/Vzi52zgP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SEGOB M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEGOB_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Por #Hurac\u00e1n #Dolores #AlertaAzul en #FasedeAlejamiento para #Michoac\u00e1n y #Guerrero http://t.co/Lq8KJFTf40<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:56:38 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "usuarios": [], "@conabio": [], "acciones": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Petr\u00f3leos Mexicanos\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593978926331924481/ZNB_KQai_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Petr\u00f3leos Mexicanos</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Pemex</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @IMPetroleo: La plataforma tecnol\u00f3gica del IMP se cre\u00f3 para evaluar y monitorear las interacciones entre las instalaciones de @Pemex y e\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:25 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "desarrollo": [], "@gobrep": [], "#envivo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#ENVIVO participaci\u00f3n de @Rosario_Robles_ en panel \"Contralor\u00eda social y la participaci\u00f3n ciudadana\" http://t.co/h6frL0aMdA #8RNCS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:33:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#ENVIVO participa @Rosario_Robles_ en \"Contralor\u00eda social y la participaci\u00f3n ciudadana\" http://t.co/h6frL0aMdA #8RNCS http://t.co/JdAOu1M4ut<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:34 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Para nosotros es fundamental la vigilancia de uso de recursos: @Rosario_Robles_ #ENVIVO http://t.co/h6frL0aMdA<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:54:12 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Uno de los elementos que m\u00e1s alejan a los gobiernos de las sociedad es la corrupci\u00f3n: @Rosario_Robles_ #ENVIVO http://t.co/h6frL0aMdA<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:55:48 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Sigue la participaci\u00f3n de @Rosario_Robles_  #ENVIVO panel \"Contralor\u00eda social y participaci\u00f3n ciudadana\" por http://t.co/h6frL0aMdA<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:18 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@sinhambremx": [], "convocatoria": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"SRE M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/593965608024219648/LEHbZl2X_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">SRE M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SRE_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Compartimos convocatoria para Pr\u00e1cticas Profesionales en nuestras Embajadas o Consulados http://t.co/Mr7qKdnh4G http://t.co/0CBOHbpb2o<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:05:49 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "social": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#ENVIVO participaci\u00f3n de @Rosario_Robles_ en panel \"Contralor\u00eda social y la participaci\u00f3n ciudadana\" http://t.co/h6frL0aMdA #8RNCS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:33:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @ContraloresMX: Inicia el primer panel de trabajo \"La Contralor\u00eda Social y la Participaci\u00f3n ciudadana\" Titular de la @SFP_mx @VirgilioAn\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:42:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#ENVIVO participa @Rosario_Robles_ en \"Contralor\u00eda social y la participaci\u00f3n ciudadana\" http://t.co/h6frL0aMdA #8RNCS http://t.co/JdAOu1M4ut<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:34 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Sigue la participaci\u00f3n de @Rosario_Robles_  #ENVIVO panel \"Contralor\u00eda social y participaci\u00f3n ciudadana\" por http://t.co/h6frL0aMdA<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:18 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hemos transformado a la pol\u00edtica social  en una pol\u00edtica en \"el territorio\": @Rosario_Robles_  #8RNCS http://t.co/t2lq73YmX8<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:01:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sedesol M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594036338397089794/-VcxSm95_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sedesol M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SEDESOL_mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Las contralor\u00edas sociales tienen la funci\u00f3n de verificar que las familias reciban los beneficios: @Rosario_Robles_ #8RNCS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:50 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#cfetips": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"CFEmx\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/595254897995423744/AMnXaRHN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">CFEmx</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">CFEmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AhorrarEnerg\u00eda es cuesti\u00f3n de h\u00e1bitos\u2026puedes hacer la diferencia siguiendo estos #CFETips http://t.co/PF55mrzyWx<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:03:47 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"]}, "mx140-pan": {"@marianagc": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Lozano A\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/614791597985693698/kUpsrh8v_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Lozano A</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JLozanoA</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @marianagc: En Reuni\u00f3n de Trabajo con el Gobernador @GabinoCue para hablar sobre la #ReformaEducativa en #Comisi\u00f3nPermanente. http://t.c\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:13:10 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "pide": [], "guzm\u00e1n": [], "@pancho_burquez_": [], "dirigencia": [], "#pan": [], "@senadomexicano": [], "@javier_corral": [], "nacional": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000521164042/16950e31c02a096c5b1a9d0f8b47073f_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresdelPAN</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AUDIO\nSen. @JLozanoA concedi\u00f3 entrevista hoy\n#FugadelChapo #Corrupci\u00f3n #SegurirdadNacional #Penales\nhttp://t.co/TfR5lRD54y<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#larebeliondelasbases": [], "@ricardoanayac": [], "chapo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000521164042/16950e31c02a096c5b1a9d0f8b47073f_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresdelPAN</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AUDIO\nSen. @JLozanoA concedi\u00f3 entrevista hoy\n#FugadelChapo #Corrupci\u00f3n #SegurirdadNacional #Penales\nhttp://t.co/TfR5lRD54y<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Lozano A\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/614791597985693698/kUpsrh8v_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Lozano A</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JLozanoA</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @mileniotv: Gobierno de EU frustrado y desesperado por fuga de 'El Chapo' http://t.co/3OxxdXglSM http://t.co/eK4aNzuwpl<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:56:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "ricardo": [], "contra": [], "fuga": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000521164042/16950e31c02a096c5b1a9d0f8b47073f_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresdelPAN</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AUDIO\nSen. @JLozanoA concedi\u00f3 entrevista hoy\n#FugadelChapo #Corrupci\u00f3n #SegurirdadNacional #Penales\nhttp://t.co/TfR5lRD54y<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Lozano A\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/614791597985693698/kUpsrh8v_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Lozano A</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JLozanoA</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @mileniotv: Gobierno de EU frustrado y desesperado por fuga de 'El Chapo' http://t.co/3OxxdXglSM http://t.co/eK4aNzuwpl<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:56:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@gabycuevas": [], "sobre": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000521164042/16950e31c02a096c5b1a9d0f8b47073f_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresdelPAN</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @CocoaCalderon: Preguntas a gobernador Cu\u00e9 sobre problem\u00e1tica educativa:control de la educaci\u00f3n la tiene secci\u00f3n 22, en pago a apoyo ele\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:26 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Lozano A\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/614791597985693698/kUpsrh8v_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Lozano A</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JLozanoA</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @marianagc: En Reuni\u00f3n de Trabajo con el Gobernador @GabinoCue para hablar sobre la #ReformaEducativa en #Comisi\u00f3nPermanente. http://t.c\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:13:10 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@epn": [], "@jlozanoa": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000521164042/16950e31c02a096c5b1a9d0f8b47073f_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresdelPAN</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AUDIO\nSen. @JLozanoA concedi\u00f3 entrevista hoy\n#FugadelChapo #Corrupci\u00f3n #SegurirdadNacional #Penales\nhttp://t.co/TfR5lRD54y<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@jlavallemaury": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000521164042/16950e31c02a096c5b1a9d0f8b47073f_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresdelPAN</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @JLavalleMaury: Les comparto link de mi Fan Page. https://t.co/5CgDwVy4Iv http://t.co/PmlAmQXamn<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:15 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "registro": [], "corrupci\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000521164042/16950e31c02a096c5b1a9d0f8b47073f_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresdelPAN</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AUDIO\nSen. @JLozanoA concedi\u00f3 entrevista hoy\n#FugadelChapo #Corrupci\u00f3n #SegurirdadNacional #Penales\nhttp://t.co/TfR5lRD54y<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Diputados PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/585627884666155009/dCbvPBKC_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Diputados PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diputadospan</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @memo_anaya: En entrevista con mis amigos de @multimediostv hablo de la corrupci\u00f3n negligencia e impunidad q se vive en el @gobrep http:\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:40:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "seguridad": [], "#fugadelchapo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senadores del PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000521164042/16950e31c02a096c5b1a9d0f8b47073f_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senadores del PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SenadoresdelPAN</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AUDIO\nSen. @JLozanoA concedi\u00f3 entrevista hoy\n#FugadelChapo #Corrupci\u00f3n #SegurirdadNacional #Penales\nhttp://t.co/TfR5lRD54y<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@laura_rojas_": [], "@lopezbrito_": [], "comisi\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Lozano A\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/614791597985693698/kUpsrh8v_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Lozano A</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JLozanoA</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @marianagc: En Reuni\u00f3n de Trabajo con el Gobernador @GabinoCue para hablar sobre la #ReformaEducativa en #Comisi\u00f3nPermanente. http://t.c\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:13:10 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "anaya": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Diputados PAN\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/585627884666155009/dCbvPBKC_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Diputados PAN</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diputadospan</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @memo_anaya: En entrevista con mis amigos de @multimediostv hablo de la corrupci\u00f3n negligencia e impunidad q se vive en el @gobrep http:\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:40:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "corral": [], "@yoxjavier": []}, "all": {"2015": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla en Linea\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/613378407968038912/iu5-u70h_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla en Linea</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaenLinea</h5>         <p class=\"paragraphag\">Suma Puebla 18 secuestros en 2015; 3 en promedio por mes http://t.co/XaPcLODad9<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:47:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"     Puebla Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/437824369478205440/xhutdDsm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">     Puebla Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">ITSSMT participar\u00e1 en torneo mundial Robocup 2015 en China http://t.co/Deoy6ttC6t<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:50:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"     Puebla Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/437824369478205440/xhutdDsm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">     Puebla Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">ITSSMT participar\u00e1 en torneo mundial Robocup 2015 en China\nhttp://t.co/zJpWjsp3nC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:54:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Hechos Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/601894697871613952/eXQDM4sX_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Hechos Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">hechos_puebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Wikimania2015 en la Ciudad de M\u00e9xico. http://t.co/zzJ19ThEdv<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:01:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Hechos Puebla\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/601894697871613952/eXQDM4sX_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Hechos Puebla</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">hechos_puebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Despu\u00e9s de Espa\u00f1a, M\u00e9xico es el pa\u00eds que m\u00e1s colaboraciones aporta a #Wikipedia en espa\u00f1ol #Wikimania2015<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:03:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@manceramiguelmx": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico Digital\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529734597110554624/4addgFdP_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico Digital</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">pdpuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @PDigitalMX: El gobierno cambia para adecuarse al nuevo esp\u00edritu de las pol\u00edticas p\u00fablicas: @ManceraMiguelMX http://t.co/kNfcuiQIcV<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:06:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico Digital\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529734597110554624/4addgFdP_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico Digital</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">pdpuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @PDigitalMX: \"Los cambios en el gabinete son los siguientes: Titular de la secretaria de gobireno Patricia Mercado: @ManceraMiguelMX:<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:07:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico Digital\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529734597110554624/4addgFdP_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico Digital</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">pdpuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @PDigitalMX: #ENVIVO: En Desarrollo Social Jos\u00e9 Ram\u00f3n Amieva: @ManceraMiguelMX<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:08:19 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico Digital\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529734597110554624/4addgFdP_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico Digital</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">pdpuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @PDigitalMX: #ENVIVO: Confirma @ManceraMiguelMX a Jorge Gavi\u00f1o como nuevo director del Metro<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:08:24 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#puebla": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Para el S. XVIII surgen El Barrio de Santiago , San Sebasti\u00e1n, El Alto, Santa Ana, Analco entre otros #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:35 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de Analco, que significa \u201cdel otro lado del r\u00edo\u201d es considerado uno de los m\u00e1s antiguos de la ciudad de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">En 1531 se funda el barrio de Analco de manera provisional para los indios que trabajaban en la edificaci\u00f3n de la Ciudad de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de Santiago fue habitado mayoritariamente  por indios provenientes de San Andr\u00e9s Cholula #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">La actividad m\u00e1s sobresaliente del Barrio de Santiago era la producci\u00f3n de pulque adem\u00e1s de escultores de imaginer\u00eda religiosa. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:15 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de la Luz era conocido como Tepetlapa que en n\u00e1huatl significa \u201ctierra firme\u201d ya que era un lugar donde abundaba el barro #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:23 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">En el S. XVI  se asentaron en el Barrio de la Luz vidrieros y alfareros que produc\u00edan loza com\u00fan #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:31 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de la Luz produce ollas, macetas y cazuelas de barro en talleres con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de producci\u00f3n interrumpida. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:48 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de los Remedio comienza a poblarse en 1560 principalmente de tlaxacaltecas que fueron tra\u00eddos para la construcci\u00f3n de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#PueblaMiDestino, #MiDestinoMagico\u2026 http://t.co/W7mDt4mOHS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:51:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "puebla": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">En 1531 se funda el barrio de Analco de manera provisional para los indios que trabajaban en la edificaci\u00f3n de la Ciudad de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de Santiago fue habitado mayoritariamente  por indios provenientes de San Andr\u00e9s Cholula #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">La actividad m\u00e1s sobresaliente del Barrio de Santiago era la producci\u00f3n de pulque adem\u00e1s de escultores de imaginer\u00eda religiosa. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:15 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de la Luz era conocido como Tepetlapa que en n\u00e1huatl significa \u201ctierra firme\u201d ya que era un lugar donde abundaba el barro #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:23 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">En el S. XVI  se asentaron en el Barrio de la Luz vidrieros y alfareros que produc\u00edan loza com\u00fan #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:31 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de la Luz produce ollas, macetas y cazuelas de barro en talleres con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de producci\u00f3n interrumpida. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:48 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El Barrio de los Remedio comienza a poblarse en 1560 principalmente de tlaxacaltecas que fueron tra\u00eddos para la construcci\u00f3n de #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Puebla TV\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/607933925290172416/bZ6hs_q8_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Puebla TV</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PueblaTVmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#PueblaMiDestino, #MiDestinoMagico\u2026 http://t.co/W7mDt4mOHS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:51:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Peri\u00f3dico e-consulta\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2673460142/a842a48d84ad33ee740eaf2a1e4b682f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Peri\u00f3dico e-consulta</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">e_consulta</h5>         <p class=\"paragraphag\">Definen 5 zonas iniciales para parqu\u00edmetros digitales en Puebla http://t.co/PlhFz5PyxY<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:51:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Canales\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/610801479142633472/D8YEuodg_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Canales</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Ultrapuebla</h5>         <p class=\"paragraphag\">Crecen ventas hasta 30% por graduaciones: @CANACOPUEBLA1 http://t.co/6bx52bljIi http://t.co/9HpQKy6ALl<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:52:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"]}, "mx140-opinion": {"#ent\u00e9rate": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Universal\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000631283952/a2cdffea07354a69571a831436b22517_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Universal</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">El_Universal_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Univ_Cultura: #Ent\u00e9rate C\u00f3mo festejaron el cumplea\u00f1os 75 del artista Francisco Toledo en @BellasArtesInba http://t.co/eF3p6RfklY http:/\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:36:18 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Universal\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000631283952/a2cdffea07354a69571a831436b22517_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Universal</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">El_Universal_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Pol\u00e9mica y rechazo por @kanyewest West en Juegos Panamericanos de #Toronto \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3? #ENT\u00c9RATE http://t.co/tDHjzLd5wE<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:55:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@manceramiguelmx": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Daniel Gershenson\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000396397057/55518c6ceb80b9d63bbf594a50bd5c7f_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Daniel Gershenson</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">alconsumidor</h5>         <p class=\"paragraphag\">Se queda @hectorserranoc. Titubeantes, cosm\u00e9ticos cambios en #gdf: hasta en eso se asemeja @manceramiguelmx a @epn http://t.co/gs5QHsAomf<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:39:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @atandocabos1: Con @ManceraMiguelMX hablamos de los cambios anunciados hace unos minutos en su gabinete, con @Denise_Maerker<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:41:17 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Marco A. Mares\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603262257233993728/3-k9Lz0O_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Marco A. Mares</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">marco_mares</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Capitales\nSale Joerl Ortega del @MetroCDMX; presenta @ManceraMiguelMX cambios en el #GabineteDF #Ent\u00e9rate\nhttp://t.co/Sqsl2nUBUf<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:43:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Bernardo Altamirano\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1312130466/boda-guayabera_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Bernardo Altamirano</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">beraltamirano</h5>         <p class=\"paragraphag\">Muy interesantes cambios de @ManceraMiguelMX . Por la importancia del cargo y perfil pol\u00edtico, el m\u00e1s atractivo es el d @Pat_MercadoC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:43:50 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u201cNo tengo inter\u00e9s en generar esquema de incertidumbre en el GDF. No habr\u00e1 m\u00e1s anuncios sobre cambios\u201d: @ManceraMiguelMX con @Denise_Maerker<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:44:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">Cambios en gabinete del GDF no son por partido, son por la #CDMX. No quiero ning\u00fan conflicto pol\u00edtico: @ManceraMiguelMX con @Denise_Maerker<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:45:40 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u201cJorge Gavi\u00f1o tiene experiencia administrativa para conformar equipo t\u00e9cnico en el Metro de la #CDMX\u201d: @ManceraMiguelMX con @Denise_Maerker<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:47:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u201cContralor\u00eda del GDF realiza operativo permanentes en \u00e1reas con un modelo de combate a la corrupci\u00f3n\u201d: @ManceraMiguelMX con @Denise_Maerker<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:36 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"24 HORAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603293739767857152/FQdwOp-D_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">24 HORAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diario24horas</h5>         <p class=\"paragraphag\">Conoce los nueve cambios en el gabinete de @ManceraMiguelMX http://t.co/cezSoYiFPz http://t.co/LtYeq6XKdL<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u201cPlan de Desarrollo Urbano del GDF implica definir vocaciones de diferentes zonas que hay en la #CDMX\u201d: @ManceraMiguelMX con @Denise_Maerker<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:50:22 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#video": [], "guzm\u00e1n": [], "verdad": [], "joan": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Restos de Joan Sebastian arriban a la Ciudad de M\u00e9xico http://t.co/1crR2pvXCZ http://t.co/94rLNnkl0M<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:42:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"24 HORAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603293739767857152/FQdwOp-D_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">24 HORAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diario24horas</h5>         <p class=\"paragraphag\">F\u00e9retro de Joan Sebastian arriba al Centro Cultural Roberto Cantoral http://t.co/pkwnEMo9Q4 http://t.co/f5TjSXkNAB<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Universal\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000631283952/a2cdffea07354a69571a831436b22517_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Universal</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">El_Universal_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Univ_espect: #Ahora Entonando Tatuajes y Sembrador de amor, p\u00fablico ingresa a la SACM para despedir a Joan Sebastian http://t.co/B3eueq\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:56:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Cortejo f\u00fanebre de Joan Sebastian llega al Centro Cultural Roberto Cantoral http://t.co/bt0fHXo9pn v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:30 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Milenio.com\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/526897709135822849/mpufn5Mr_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Milenio.com</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Milenio</h5>         <p class=\"paragraphag\">Despiden a Joan Sebastian en la sede de los compositores http://t.co/58NBBCU2W2 (v\u00eda @mileniohey) http://t.co/l0NUO4FZUl<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:46:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Universal\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000631283952/a2cdffea07354a69571a831436b22517_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Universal</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">El_Universal_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Compositores rinden homenaje a Joan Sebastian en Centro Cultural Roberto Cantoral http://t.co/SsosmmTBzC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:55:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Restos de Joan Sebastian arriban a la Ciudad de M\u00e9xico http://t.co/NMHXMoYAma http://t.co/GubyDZkWlS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:55:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Univision Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/417731973310713856/LWAaSaLk_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Univision Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">UniNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Masiva despedida a #JoanSebastian en #M\u00e9xico http://t.co/Mut3Ge60vt http://t.co/ATN1ECPZuy<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:56:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "s\u00f3lo": [], "@enfoquenoticias": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Revela encuesta que los votantes latinos en EU rechazan propuestas de @realDonaldTrump http://t.co/uWvubMzPHi v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:45:36 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Se esperan lluvias muy fuertes al sur de #Guerrero http://t.co/nByiHgYDTf v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:51:00 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Consigna PGR a cinco por posesi\u00f3n de armas y droga en #Jalisco http://t.co/ViPN5sjWa6 v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:56:26 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">#AlAire inicia la Segunda Emisi\u00f3n de @EnfoqueNoticias con @aperezcanedo en: http://t.co/0HybH6gxBN, @stereocienmx y @RadioMilViajes<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:02:33 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Bolsa Mexicana de Valores sigue en terreno positivo http://t.co/5uP0L1uUZ0 v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:03:41 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">El volc\u00e1n #Popocat\u00e9petl contin\u00faa con baja actividad http://t.co/CRZSPzWakS v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:32:59 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Reportan sismos de mediana intensidad en Pen\u00ednsula de Baja California y Michoac\u00e1n http://t.co/cBSFuNYcJ5 v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:33:12 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Reportan tiroteo en centro de reclutamiento de Tennessee; hay un polic\u00eda lesionado    http://t.co/3bRcUYlhsz v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:34:31 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Polic\u00eda Federal pone en marcha operativo de seguridad en Quer\u00e9taro http://t.co/mbnKiVJBgf v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:41:57 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Miembros de la Sociedad de Autores y Compositores dan el \u00faltimo adi\u00f3s a Joan Sebastian http://t.co/CBfmAMnhMv v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:42:17 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "bloques": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"REFORMACOM\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544179814039437312/bqGZf2ug_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">REFORMACOM</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">REFORMACOM</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @reformanegocios: #RondaUno As\u00ed se repartir\u00e1n los barriles de los bloques que gan\u00f3 el consorcio Sierra Oil &amp; Gas, Talos y Premir Oil htt\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:52:00 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "ronda": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Barbara Anderson\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/864020345/Picture_10_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Barbara Anderson</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ba_anderson</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @JCTrevino: Coincido completamente con @ba_anderson en su editorial de Milenio de hoy: La Ronda Uno fue un ba\u00f1o de realidad. \nPersiste e\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:45:54 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">Extraordinariamente positivas las adjudicaciones en Ronda 1: Joaqu\u00edn Coldwell http://t.co/8Fp0BcChJP<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:46:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Enrique Quintana explica la importancia de la Ronda Uno http://t.co/t4jmEM4UZl http://t.co/87kLElf6BF<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:49 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"24 HORAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603293739767857152/FQdwOp-D_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">24 HORAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diario24horas</h5>         <p class=\"paragraphag\">#OJO -&gt; Cu\u00f1ado de Carlos Salinas de Gortari, beneficiario de la Ronda Uno, acusa AMLO http://t.co/GTGMEpRW3o http://t.co/CNoTgQ5Ncb<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:51:47 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"REFORMACOM\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544179814039437312/bqGZf2ug_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">REFORMACOM</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">REFORMACOM</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @reformanegocios: #RondaUno As\u00ed se repartir\u00e1n los barriles de los bloques que gan\u00f3 el consorcio Sierra Oil &amp; Gas, Talos y Premir Oil htt\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:52:00 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Economista\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/581297755252920320/NMNLVYUy_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Economista</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">eleconomista</h5>         <p class=\"paragraphag\">Luis Videgaray, titular de la SHCP, destac\u00f3 la calidad del proceso en la Ronda Uno | http://t.co/lzAR55gPoW http://t.co/ieQUxv0OJ4<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:52:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Imagen Radio\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/527133161537302528/ZqvqxhAw_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Imagen Radio</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Imagen_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Entrevista con @jorgeberry / Ronda Uno no fue tan exitosa como dicen: @Dolores_PL http://t.co/sWvCtiny73 http://t.co/E90dakW63b<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Decepcionantes, resultados de Ronda Uno: Moody\u2019s http://t.co/NjEvjps2kP http://t.co/F2rawGa7R7<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:02:34 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">Mesa de an\u00e1lisis sobre #RondaUno \nhttps://t.co/nMCdOMPmCJ<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:08:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">La calidad del proceso en la primera licitaci\u00f3n de la #RondaUno estuvo a la altura, dice Videgaray http://t.co/kNuttO30u8<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "chapo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Nacho Lozano\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/621476695783010304/h3zBNVQS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Nacho Lozano</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">nacholozano</h5>         <p class=\"paragraphag\">Mientras mi presidente ve\u00eda un desfile, el presidente gringo planeaba visitar c\u00e1rceles para reformar ese sistema. Y el #Chapo brindaba.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:45:40 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Reporte Indigo\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/609377353286840321/xDrtubd4_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Reporte Indigo</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Reporte_Indigo</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hoy en #RedesdePoder: Fue Osorio Chong, no Arely. La prensa, Osorio Chong y el \"Chapotur\". http://t.co/unD4WKXg7R http://t.co/0En3VyihPV<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:45:56 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">El t\u00fanel del Chapo est\u00e1 mejor construido que las instituciones, por ah\u00ed se fug\u00f3 tambi\u00e9n la poca confianza que quedaba http://t.co/yy2HliKzTC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:45:59 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">La escapada de El Chapo ha puesto en evidencia la debilidad y vulnerabilidad del Estado mexicano http://t.co/Y2etNWelhO<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:46:09 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Pascal BeltrandelRio\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/467438730639601664/uwefNG2E_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Pascal BeltrandelRio</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">beltrandelriomx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @ednarobles1: Y la Extradici\u00f3n del #Chapo?\n\nuno m\u00e1s de los misterios del caso\n\nV\u00eda @beltrandelriomx  http://t.co/TNoH4su2FD<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:47:23 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@A_Encinas_R, integrante de la Comisi\u00f3n Bicameral de Seguridad Nacional #Envivo con @LuisCardenasMx hablando de la fuga de #ElChapoGuzman.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:13 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Mundo Ejecutivo\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/536984050972368896/LMRdNa35_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Mundo Ejecutivo</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">MundoEjecutivo</h5>         <p class=\"paragraphag\">Fuga de El Chapo, muestra de una comunicaci\u00f3n est\u00e9ril - Cu\u00e1ntas veces hemos visto, o escuchado algo a lo que no le... http://t.co/uz384ewp3D<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:16 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"La Cr\u00f3nica de Hoy\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1234292992/O_cronica_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">La Cr\u00f3nica de Hoy</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lacronicadehoy</h5>         <p class=\"paragraphag\">M\u00e9xico refuerza la seguridad en la frontera sur en busca de El Chapo http://t.co/WMgZ86yDQ6<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/568143611221393410/4-i_O3Og_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lopezdoriga</h5>         <p class=\"paragraphag\">La decepci\u00f3n de Estados Unidos por la fuga de El Chapo\nhttp://t.co/dBssiOXvdH<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:50:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@A_Encinas_R: \"Hubo relajamiento de la disciplina, un ejemplo fueron las vistas que recibi\u00f3 #ElChapo, una cada ocho d\u00edas m\u00ednimo.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:52:10 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "altiplano": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">El brazalete del \u201cChapo\u201d no serv\u00eda en El Altiplano por los inhibidores de se\u00f1al, dicen funcionarios de Chihuahua http://t.co/AgvDYEX7eN<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:45:06 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "licitaci\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">Licitaci\u00f3n para explorar hidrocarburos fue buen primer paso: Luis Videgaray http://t.co/qiu16l1M8N<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:31:38 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Licitaci\u00f3n de Ronda Uno no fue un fracaso: Coldwell http://t.co/hqHTVjDWWn http://t.co/KTY4oNJtvS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:32:43 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">La calidad del proceso en la primera licitaci\u00f3n de la #RondaUno estuvo a la altura, dice Videgaray http://t.co/kNuttO30u8<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "contra": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"24 HORAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603293739767857152/FQdwOp-D_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">24 HORAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diario24horas</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u00a1Ya se enoj\u00f3! #PiojoHerrera arremete de nuevo, ahora contra un periodista de ESPN http://t.co/nX59y8MNFq http://t.co/C66L0ymd1n<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:00:16 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Economista\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/581297755252920320/NMNLVYUy_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Economista</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">eleconomista</h5>         <p class=\"paragraphag\">Diputados brasile\u00f1os analizan iniciar un juicio contra Dilma Rousseff | http://t.co/QW2rVCKL9K http://t.co/GxSLmiAw2k<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:10:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"AnimalPolitico.com\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615484968463020033/1UigKsQI_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">AnimalPolitico.com</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Pajaropolitico</h5>         <p class=\"paragraphag\">En contraste, los hogares en M\u00e9xico con ingresos m\u00e1s elevados s\u00f3lo gastan dos pesos de casa 10 en alimentos http://t.co/VLDpA5cbs0<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:51:11 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @SinEmbargoSD: Expertos encontraron relaci\u00f3n entre el microondas y la diabetes http://t.co/8zWWShMYje http://t.co/e2CGF8dVP6<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:51:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Jes\u00fas Robles Maloof\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606766299474059265/3x3YecjN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Jes\u00fas Robles Maloof</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">roblesmaloof</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Arturo_Rdgz: Su columna-bolet\u00edn contrasta con la falta de voluntad para resolver caso FinFisher ccp @roblesmaloof @alconsumidor https:/\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:56:54 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Ana Maria Salazar\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/621673134127583232/BRAxTT2d_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Ana Maria Salazar</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Amsalazar</h5>         <p class=\"paragraphag\">400 quejas contra c\u00e1rceles de Edomex en 2015 http://t.co/toQ2JjI8RT<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:00:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "fuga": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">PAN y PRD exigen sanciones al m\u00e1s alto nivel por fuga de El #Chapo Guzm\u00e1n http://t.co/hVE37tQ4gV v\u00eda @gercedillo<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:39:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/568143611221393410/4-i_O3Og_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lopezdoriga</h5>         <p class=\"paragraphag\">Esta ex reina de belleza podr\u00eda estar involucrada en la fuga de El Chapo\nhttp://t.co/csVySOtCOS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:40:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Opini\u00f3n La fuga del \"Chapo\" es una afrenta que nos causa el Estado a los ciudadanos: @ArnoldoCuellaro http://t.co/M8FIjku2he<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:45:19 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Pascal BeltrandelRio\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/467438730639601664/uwefNG2E_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Pascal BeltrandelRio</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">beltrandelriomx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @AdriGlezCar: Ayer platiqu\u00e9 con @beltrandelriomx  en Los Titulares de la Noche sobre la fuga de \"El Chapo\" y la comparecencia https://t.\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:47:41 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Letras Libres\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615522458590822400/kv3VANC2_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Letras Libres</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Letras_Libres</h5>         <p class=\"paragraphag\">\"Cinco obras para entender la fuga del Chapo\" por Bernardo Esquinca http://t.co/IMCGN9mUiH http://t.co/koAleR5zj9<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:59:57 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"REFORMACOM\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544179814039437312/bqGZf2ug_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">REFORMACOM</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">REFORMACOM</h5>         <p class=\"paragraphag\">#EncuestaREFORMA 61% de mexicanos cree que el Presidente debi\u00f3 suspender su gira por Francia ante fuga del \"Chapo\" http://t.co/JDyUZOCIfQ<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:00:12 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Yuriria Sierra\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615363057657602048/YQ1QXDTP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Yuriria Sierra</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">YuririaSierra</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hoy se define la situaci\u00f3n jur\u00eddica de 22 detenidos por #FugaDelChapo ... Detalles a las 14 hrs por @CadenaTres_Mx<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:43:45 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@A_Encinas_R, integrante de la Comisi\u00f3n Bicameral de Seguridad Nacional #Envivo con @LuisCardenasMx hablando de la fuga de #ElChapoGuzman.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:13 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Mundo Ejecutivo\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/536984050972368896/LMRdNa35_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Mundo Ejecutivo</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">MundoEjecutivo</h5>         <p class=\"paragraphag\">Fuga de El Chapo, muestra de una comunicaci\u00f3n est\u00e9ril - Cu\u00e1ntas veces hemos visto, o escuchado algo a lo que no le... http://t.co/uz384ewp3D<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:16 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/568143611221393410/4-i_O3Og_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lopezdoriga</h5>         <p class=\"paragraphag\">La decepci\u00f3n de Estados Unidos por la fuga de El Chapo\nhttp://t.co/dBssiOXvdH<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:50:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "sobre": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Universal\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000631283952/a2cdffea07354a69571a831436b22517_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Universal</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">El_Universal_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#EnVivo @ManceraMiguelMX Mensaje sobre cambio de gabinete http://t.co/JMGxDnEcut<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:04:12 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Denise Dresser\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/548992032727781376/5IQ6oII1_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Denise Dresser</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">DeniseDresserG</h5>         <p class=\"paragraphag\">Va invitaci\u00f3n a presentaci\u00f3n del libro \"La noche mas triste\" sobre Ayotzinapa. Esta noche 7 pm, Casa Lamm. http://t.co/ideWGverUN<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:04:43 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sentido Com\u00fan\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1088846509/SC_normal.gif\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sentido Com\u00fan</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">sentidocomunmx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Todo lo que usted necesita saber sobre el mercado de valores de China<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:19:12 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Economista\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/581297755252920320/NMNLVYUy_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Economista</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">eleconomista</h5>         <p class=\"paragraphag\">Accionistas de la constructora Samsung C&amp;T votar\u00e1n sobre la propuesta de compra de otra empresa de Samsung | http://t.co/qj8WMs3H8i<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:20:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Reporte Indigo\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/609377353286840321/xDrtubd4_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Reporte Indigo</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Reporte_Indigo</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hoy en la columna #Puntossobrelas\u00edes: \"Los Extraditables\" por @ramonalberto Garza. http://t.co/vjRFFuaOji http://t.co/VCzf80UGcM<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:20:57 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">Dialogan Videgaray Caso y secretario del Tesoro de EU sobre #pol\u00edtica cambiaria \nhttp://t.co/TBgfRdoXWo http://t.co/8wWQy5kCmH<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:29:57 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Reforma Nacional\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/478713542233686018/9wjt2RbS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Reforma Nacional</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">reformanacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Legisla Michoac\u00e1n sobre matrimonio gay http://t.co/AfcduBQmyr<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:34:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Reporte Indigo\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/609377353286840321/xDrtubd4_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Reporte Indigo</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Reporte_Indigo</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hoy en la columna #Puntossobrelas\u00edes: \"La dictadura grosera\" de @antonio_navalon. http://t.co/nbKl2TRaOV http://t.co/3B1W9P8lwG<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:35:40 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Financiero\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/435546557954277376/3XHG8SeI_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Financiero</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ElFinanciero_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@LVidegaray dialoga con secretario del Tesoro de EU sobre TPP http://t.co/JeRJNM5D2S<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:38:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hoy @campossuarez hablar\u00e1 sobre todos los detalles de la nueva regulaci\u00f3n para empresas #Uber y #Cabify en la #CDMX<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:38:54 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@epn": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"La Jornada\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/588503723002834944/95acWEsy_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">La Jornada</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lajornadaonline</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@EPN y @fhollande firman otros 14 acuerdos en #Par\u00eds -&gt; http://t.co/laddKm7UHu http://t.co/ImfkN71vjD<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:14:06 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "t\u00fanel": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"IMCO\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606329110458073088/iyPWDii5_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">IMCO</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">imcomx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El t\u00fanel de la deshonra, @AmparoCasar escribe sobre la fuga de #ElChapo y la debilidad del #Estado mexicano http://t.co/LVZEpBd8C5<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:32:09 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">El t\u00fanel del Chapo est\u00e1 mejor construido que las instituciones, por ah\u00ed se fug\u00f3 tambi\u00e9n la poca confianza que quedaba http://t.co/QO0QYfVuxn<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:46:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Para escuchar... En plena crisis del t\u00fanel , surgi\u00f3 un boquete en las cifras alegres de la reforma petrolera http://t.co/wVcNbxol4c<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:46:48 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#opini\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Opini\u00f3n La fuga y la fortaleza ficticia del Estado, escribe @Giorgioromero http://t.co/AmUNGXiBCr<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:31:43 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"La Cr\u00f3nica de Hoy\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1234292992/O_cronica_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">La Cr\u00f3nica de Hoy</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lacronicadehoy</h5>         <p class=\"paragraphag\">En la #Opini\u00f3n de @saularellano: \" Ya somos 120 millones\" #leem\u00e1s en  http://t.co/lVeW9uiYUk<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:33:24 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Financiero\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/435546557954277376/3XHG8SeI_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Financiero</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ElFinanciero_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Opini\u00f3n: Lo grave es la respuesta, no la fuga de El Chapo, dice Jorge Su\u00e1rez-Velez (@jorgesuarezv)  http://t.co/5s48zqYfMa<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:39:13 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Opini\u00f3n El dispendio de Pe\u00f1a: @Dariormrs escribe sobre el gasto en publicidad oficial http://t.co/QjyPcqxpV7 http://t.co/7cCPXGyn9M<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:07:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"La Cr\u00f3nica de Hoy\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1234292992/O_cronica_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">La Cr\u00f3nica de Hoy</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lacronicadehoy</h5>         <p class=\"paragraphag\">En la #Opini\u00f3n de Rafael Cardona: \"Corridos, escapes y amparos\" #leem\u00e1s en  http://t.co/RuIOK375RI<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:12:49 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "justicia": [], "seguridad": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"IMCO\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606329110458073088/iyPWDii5_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">IMCO</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">imcomx</h5>         <p class=\"paragraphag\">\"M\u00e1s que #ElChapo, son cuesti\u00f3n de seguridad nacional la #corrupci\u00f3n y la #impunidad\", escribe @AmparoCasar http://t.co/LVZEpBd8C5<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:32:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Reforma Nacional\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/478713542233686018/9wjt2RbS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Reforma Nacional</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">reformanacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">El l\u00edder del PRI, C\u00e9sar Camacho, expres\u00f3 su respaldo al titular de Segob, @osoriochong, y al Gabinete de Seguridad tras fuga de \"El Chapo\".<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:06:09 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticieros Televisa\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000296249773/26803c72b4d9f485e222eeaed51f991c_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticieros Televisa</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NTelevisa_com</h5>         <p class=\"paragraphag\">Las casas de seguridad de 'El Chapo' en #Sinaloa\n http://t.co/m212lGwI4b http://t.co/wQwc6qehp3<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:08:18 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#elchapo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"IMCO\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606329110458073088/iyPWDii5_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">IMCO</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">imcomx</h5>         <p class=\"paragraphag\">El t\u00fanel de la deshonra, @AmparoCasar escribe sobre la fuga de #ElChapo y la debilidad del #Estado mexicano http://t.co/LVZEpBd8C5<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:32:09 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"IMCO\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606329110458073088/iyPWDii5_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">IMCO</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">imcomx</h5>         <p class=\"paragraphag\">\"M\u00e1s que #ElChapo, son cuesti\u00f3n de seguridad nacional la #corrupci\u00f3n y la #impunidad\", escribe @AmparoCasar http://t.co/LVZEpBd8C5<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:32:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Pedro Ferriz de Con\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/554504340694519808/TVBrGRSf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Pedro Ferriz de Con</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PedroFerriz</h5>         <p class=\"paragraphag\">DEA desmiente rechazo de M\u00e9xico para recapturar a #ElChapo http://t.co/WVsZOemkon<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:43:50 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"24 HORAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603293739767857152/FQdwOp-D_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">24 HORAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diario24horas</h5>         <p class=\"paragraphag\">DEA: \"la cacer\u00eda ya est\u00e1 en pie, mejor que se cuide #ElChapoGuzman\" http://t.co/y9SnWs1yiD http://t.co/umvUNlm3dr<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:08:10 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "celda": [], "#imperdonable": [], "rubido": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Yuriria Sierra\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615363057657602048/YQ1QXDTP_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Yuriria Sierra</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">YuririaSierra</h5>         <p class=\"paragraphag\">Esperemos que en la comparecencia de hoy, Osorio y Rubido contesten algunas...Mi columna: \"El video y las preguntas\" http://t.co/Fa7PRsyAqp<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:38:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Ana Maria Salazar\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/621673134127583232/BRAxTT2d_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Ana Maria Salazar</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Amsalazar</h5>         <p class=\"paragraphag\">Rubido rechaza renunciar http://t.co/uUcDeBOK8O<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:04:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#envivo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">Juan Carlos Zepeda: \"Se presentaron ofertas econ\u00f3micas en cuatro contratos por debajo del m\u00ednimo establecido por @SHCP_mx\". #Envivo.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:24:41 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">Juan Carlos Zepeda: \"La sesi\u00f3n de ayer no tuvo el impulso que esper\u00e1bamos pero confiamos alcanzar las metas en el resto del proceso\" #Envivo<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">\"Hemos establecido un nuevo par\u00e1metro de transparencia; todo puede ser consultado, las cinco licitaciones\". @LuisCardenasMx #Envivo.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:29:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@A_Encinas_R, integrante de la Comisi\u00f3n Bicameral de Seguridad Nacional #Envivo con @LuisCardenasMx hablando de la fuga de #ElChapoGuzman.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:13 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@A_Encinas_R: \"En nuestro recorrido por el Altiplano nos dimos cuenta de la gran vulnerabilidad dentro de esta c\u00e1rcel\" #Envivo<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@A_Encinas_R: \"Tambi\u00e9n concluimos que definitivamente hubo coalici\u00f3n corrupta de autoridades tanto dentro como fuera del penal\" #Envivo.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:50:54 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Economista\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/581297755252920320/NMNLVYUy_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Economista</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">eleconomista</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @LaPolacaInforma: #EsTiempoDe escuchar cuales son los niveles de aceptaci\u00f3n del Presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto #EnVivo por @eleconomista<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:50:58 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@A_Encinas_R: \"Hubo muestra de debilidad institucional y corrupci\u00f3n interna\". @LuisCardenasMx #Envivo.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:52:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@A_Encinas_R: \"Yo mismo detect\u00e9 fallas en el sistema de seguridad que adem\u00e1s es absolutamente obsoleto\" #Envivo.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:53:30 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@A_Encinas_R: \"Las computadoras actuales son mucho m\u00e1s avanzadas en comparaci\u00f3n con las que se encuentran en el penal\" #Envivo<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:54:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#rondauno": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"24 HORAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603293739767857152/FQdwOp-D_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">24 HORAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diario24horas</h5>         <p class=\"paragraphag\">Todo lo que necesitas saber de la #RondaUno, en un GR\u00c1FICO  http://t.co/mH0gkkAMhU http://t.co/ExoXV6On7S<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:30:14 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Barbara Anderson\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/864020345/Picture_10_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Barbara Anderson</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ba_anderson</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @AmChamMexico: La #RondaUno fue una adecuaci\u00f3n a lo que pasa en el mercado global de los energ\u00e9ticos: @ba_anderson http://t.co/CyGJdHoqyc<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:45:35 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"REFORMACOM\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544179814039437312/bqGZf2ug_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">REFORMACOM</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">REFORMACOM</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @reformanegocios: #RondaUno As\u00ed se repartir\u00e1n los barriles de los bloques que gan\u00f3 el consorcio Sierra Oil &amp; Gas, Talos y Premir Oil htt\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:52:00 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Noticias MVS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/456609547314933760/SgRIPe4P_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Noticias MVS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">NoticiasMVS</h5>         <p class=\"paragraphag\">Mesa de an\u00e1lisis sobre #RondaUno \nhttps://t.co/nMCdOMPmCJ<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:08:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">La calidad del proceso en la primera licitaci\u00f3n de la #RondaUno estuvo a la altura, dice Videgaray http://t.co/kNuttO30u8<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "pe\u00f1a": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"La Cr\u00f3nica de Hoy\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1234292992/O_cronica_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">La Cr\u00f3nica de Hoy</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lacronicadehoy</h5>         <p class=\"paragraphag\">Pe\u00f1a Nieto y Hollande se reunen en el Palacio del El\u00edseo http://t.co/lqUdTRis1G http://t.co/xkfDHoKsaE<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:54:26 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"REFORMACOM\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544179814039437312/bqGZf2ug_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">REFORMACOM</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">REFORMACOM</h5>         <p class=\"paragraphag\">En el \u00faltimo d\u00eda de su visita a Francia, Pe\u00f1a se re\u00fane con Hollande en el Palacio del El\u00edseo http://t.co/UcPvptqeXJ http://t.co/u2Iq59Qr0Y<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:05:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Opini\u00f3n El dispendio de Pe\u00f1a: @Dariormrs escribe sobre el gasto en publicidad oficial http://t.co/QjyPcqxpV7 http://t.co/7cCPXGyn9M<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:07:51 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "hasta": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"AnimalPolitico.com\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615484968463020033/1UigKsQI_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">AnimalPolitico.com</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Pajaropolitico</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u00bfCu\u00e1nto tiempo pas\u00f3 desde que el Chapo desapareci\u00f3 hasta que lo empezaron a buscar? Sigue sin aclararse \u2192 http://t.co/a92aQZofPN<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:43:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Universal\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000631283952/a2cdffea07354a69571a831436b22517_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Universal</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">El_Universal_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Revista_Clase: #EditorsChoice Estas celebridades guardaron su castidad hasta el matrimonio: http://t.co/gcED6eVLsp http://t.co/C7ktQjKh\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:12:18 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "gabinete": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/568143611221393410/4-i_O3Og_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lopezdoriga</h5>         <p class=\"paragraphag\">Atenci\u00f3n a los cambios en el gabinete de Mancera. De aqu\u00ed saldr\u00eda un candidato a jefe de gobierno http://t.co/W8ObnmJOZ3<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:35:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Miguel Carbonell\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/585574980089475072/gFhBIdQA_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Miguel Carbonell</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">MiguelCarbonell</h5>         <p class=\"paragraphag\">Los relevos en el gabinete del Gobierno del DF con la mira puesta en el 2018. Mancera acaba de perfilar a su sucesor(a).<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:38:18 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Economista\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/581297755252920320/NMNLVYUy_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Economista</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">eleconomista</h5>         <p class=\"paragraphag\">Miguel \u00c1ngel Mancera anunci\u00f3 a los nuevos integrantes de su gabinete | http://t.co/hqa5YteZKZ http://t.co/BmEmqqAUTe<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:38:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"La Cr\u00f3nica de Hoy\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/1234292992/O_cronica_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">La Cr\u00f3nica de Hoy</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">lacronicadehoy</h5>         <p class=\"paragraphag\">Los cambios en el Gabinete de Miguel \u00c1ngel Mancera http://t.co/lPtlexkASk http://t.co/fHMHlcRfgt<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:39:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @atandocabos1: Con @ManceraMiguelMX hablamos de los cambios anunciados hace unos minutos en su gabinete, con @Denise_Maerker<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:41:17 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Marco A. Mares\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603262257233993728/3-k9Lz0O_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Marco A. Mares</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">marco_mares</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Capitales\nSale Joerl Ortega del @MetroCDMX; presenta @ManceraMiguelMX cambios en el #GabineteDF #Ent\u00e9rate\nhttp://t.co/Sqsl2nUBUf<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:43:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Grupo F\u00f3rmula\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/484868108608208897/SNfpYuUS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Grupo F\u00f3rmula</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Radio_Formula</h5>         <p class=\"paragraphag\">Cambios en gabinete del GDF no son por partido, son por la #CDMX. No quiero ning\u00fan conflicto pol\u00edtico: @ManceraMiguelMX con @Denise_Maerker<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:45:40 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Manuel Lopez SM\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/601214039293755394/clOBVhqp_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Manuel Lopez SM</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">MLopezSanMartin</h5>         <p class=\"paragraphag\">La lista completa de qui\u00e9n llega y qui\u00e9n se va del #GabineteMancera --&gt; https://t.co/ttcdoKVqQ5 (v\u00eda @LaCapital_)<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:47:14 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Pedro Ferriz de Con\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/554504340694519808/TVBrGRSf_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Pedro Ferriz de Con</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PedroFerriz</h5>         <p class=\"paragraphag\">Miguel \u00c1ngel Mancera realiza nueve cambios en su gabinete http://t.co/P3tRJ7H0Fr \u00a1Ent\u00e9rate!<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:48:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"24 HORAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603293739767857152/FQdwOp-D_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">24 HORAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diario24horas</h5>         <p class=\"paragraphag\">Conoce los nueve cambios en el gabinete de @ManceraMiguelMX http://t.co/cezSoYiFPz http://t.co/LtYeq6XKdL<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:49:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "desde": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529365531766558722/qdFCHaGJ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRI_Nacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Desde @Mx_Diputados trabajaremos para construir una mayor\u00eda plural socialmente responsable: @CCQ_PRI.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:28:43 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"PRI\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/529365531766558722/qdFCHaGJ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">PRI</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">PRI_Nacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">Somos un dirigencia que desde el inicio ha trabajado bajo el signo de la transformaci\u00f3n: @CCQ_PRI. http://t.co/sCexHm6ze0<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:41:03 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"AnimalPolitico.com\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615484968463020033/1UigKsQI_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">AnimalPolitico.com</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Pajaropolitico</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u00bfCu\u00e1nto tiempo pas\u00f3 desde que el Chapo desapareci\u00f3 hasta que lo empezaron a buscar? Sigue sin aclararse \u2192 http://t.co/a92aQZofPN<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:43:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Alondra de la Parra\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/620016755952349184/n8EHvIZx_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Alondra de la Parra</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">alondradlp</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @dffb23: faltan 68 hrs para el concierto de @alondradlp desde  #Verbier Music Festival #Copland #switzerland #M\u00fasicaMaestra http://t.co/\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:06:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "tras": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Reforma Nacional\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/478713542233686018/9wjt2RbS_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Reforma Nacional</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">reformanacional</h5>         <p class=\"paragraphag\">El l\u00edder del PRI, C\u00e9sar Camacho, expres\u00f3 su respaldo al titular de Segob, @osoriochong, y al Gabinete de Seguridad tras fuga de \"El Chapo\".<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:06:09 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Alejandro Villagomez\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/596885866200436739/pfvr-Re2_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Alejandro Villagomez</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">favillagomez</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @SRE_mx: Compartimos convocatoria para Pr\u00e1cticas Profesionales en nuestras Embajadas o Consulados http://t.co/Mr7qKdnh4G http://t.co/0CB\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:06:25 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"REFORMACOM\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/544179814039437312/bqGZf2ug_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">REFORMACOM</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">REFORMACOM</h5>         <p class=\"paragraphag\">Tras duplicarse su salario a $120 mil mensuales, el Edil de Atizap\u00e1n Pedro Rodr\u00edguez lo recort\u00f3 para cobrar $98 mil http://t.co/qThXawgqeu<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:39:11 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Pascal BeltrandelRio\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/467438730639601664/uwefNG2E_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Pascal BeltrandelRio</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">beltrandelriomx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Los espero en 10 minutos en la #SegundaEmisi\u00f3n de @Imagen_Mx\n\n90.5 FM en el Valle de M\u00e9xico y muchas otras frecuencias en el resto del pa\u00eds<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:48:54 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Financiero\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/435546557954277376/3XHG8SeI_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Financiero</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ElFinanciero_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Tech Escuchar m\u00fasica y los sonidos ambientales mientras andas en bici ya es posible. http://t.co/psnMq02Fto http://t.co/ZZqH4HrKel<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:50:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"AnimalPolitico.com\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/615484968463020033/1UigKsQI_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">AnimalPolitico.com</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Pajaropolitico</h5>         <p class=\"paragraphag\">En contraste, los hogares en M\u00e9xico con ingresos m\u00e1s elevados s\u00f3lo gastan dos pesos de casa 10 en alimentos http://t.co/VLDpA5cbs0<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:51:11 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Jes\u00fas Robles Maloof\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/606766299474059265/3x3YecjN_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Jes\u00fas Robles Maloof</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">roblesmaloof</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Arturo_Rdgz: Su columna-bolet\u00edn contrasta con la falta de voluntad para resolver caso FinFisher ccp @roblesmaloof @alconsumidor https:/\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:56:54 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Financiero\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/435546557954277376/3XHG8SeI_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Financiero</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ElFinanciero_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Las 'otras' inversiones estrat\u00e9gicas de Slim que le han hecho ganar m\u00e1s de 1,000 mdd   http://t.co/CLO7WLHfao http://t.co/V5raNDbZL2<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:00:15 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Aristegui Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2113164633/aristegui-logo_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Aristegui Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AristeguiOnline</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Quenosetepase Sierra Oil and Gas, primera en licitar campos petrol\u00edferos tras #ReformaEnerg\u00e9tica http://t.co/4j2VIhWumo<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:03:16 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sin Embargo \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/555834896682196993/0ks2WayQ_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sin Embargo </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SinEmbargoMX</h5>         <p class=\"paragraphag\">#Video Un elefante embiste un autom\u00f3vil y provoca caos entre turistas tras ser azotado http://t.co/Kqz1jVlihm http://t.co/GCXf3AgA64<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:05:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "sebastian": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Restos de Joan Sebastian arriban a la Ciudad de M\u00e9xico http://t.co/1crR2pvXCZ http://t.co/94rLNnkl0M<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:42:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"24 HORAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/603293739767857152/FQdwOp-D_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">24 HORAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">diario24horas</h5>         <p class=\"paragraphag\">F\u00e9retro de Joan Sebastian arriba al Centro Cultural Roberto Cantoral http://t.co/pkwnEMo9Q4 http://t.co/f5TjSXkNAB<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:02 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Universal\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000631283952/a2cdffea07354a69571a831436b22517_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Universal</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">El_Universal_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Univ_espect: #Ahora Entonando Tatuajes y Sembrador de amor, p\u00fablico ingresa a la SACM para despedir a Joan Sebastian http://t.co/B3eueq\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:56:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Enfoque Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/617873750197833728/nqeK8KfS_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Enfoque Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">EnfoqueNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Cortejo f\u00fanebre de Joan Sebastian llega al Centro Cultural Roberto Cantoral http://t.co/bt0fHXo9pn v\u00eda @EnfoqueNoticias<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:30 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Milenio.com\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/526897709135822849/mpufn5Mr_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Milenio.com</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Milenio</h5>         <p class=\"paragraphag\">Despiden a Joan Sebastian en la sede de los compositores http://t.co/58NBBCU2W2 (v\u00eda @mileniohey) http://t.co/l0NUO4FZUl<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:46:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"El Universal\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000631283952/a2cdffea07354a69571a831436b22517_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">El Universal</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">El_Universal_Mx</h5>         <p class=\"paragraphag\">Compositores rinden homenaje a Joan Sebastian en Centro Cultural Roberto Cantoral http://t.co/SsosmmTBzC<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:55:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/465739824272384001/UrbUffCp_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JoseCardenas1</h5>         <p class=\"paragraphag\">Restos de Joan Sebastian arriban a la Ciudad de M\u00e9xico http://t.co/NMHXMoYAma http://t.co/GubyDZkWlS<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:55:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Univision Noticias\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/417731973310713856/LWAaSaLk_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Univision Noticias</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">UniNoticias</h5>         <p class=\"paragraphag\">Masiva despedida a #JoanSebastian en #M\u00e9xico http://t.co/Mut3Ge60vt http://t.co/ATN1ECPZuy<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:56:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"]}, "mx140-senadores": {"porque": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"David Monreal \u00c1vila\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2954848375/b0b8bdfa1252ac09d264d7406300e8af_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">David Monreal \u00c1vila</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">DavidMonrealA</h5>         <p class=\"paragraphag\">Creemos en la #Pluralismo porque es el Futuro de Zacatecas #ValoresDeLaDemocracia. http://t.co/EGh7T7uLsB<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:42 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@marianagc": [], "permanente": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Blanca Alcal\u00e1 Ruiz\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/542396060023287808/eufXCbx7_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Blanca Alcal\u00e1 Ruiz</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SoyBlancaAlcala</h5>         <p class=\"paragraphag\">Llama la Permanente a prevenir y castigar represalias contra quienes denuncien tortura\nhttp://t.co/ulFa1KK7c4 http://t.co/GQY9R1dRU3<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:09:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Mariana G\u00f3mez del C\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/528622990083112961/Aok3EWfI_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Mariana G\u00f3mez del C</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">marianagc</h5>         <p class=\"paragraphag\">En Reuni\u00f3n de Trabajo con el Gobernador @GabinoCue para hablar sobre la #ReformaEducativa en #Comisi\u00f3nPermanente. http://t.co/jGf9VhQ1Ri<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@silvia_garza": [], "mucho": [], "ciudad": [], "@senadomexicano": [], "@javier_corral": [], "#m\u00e9xico": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Ernesto Ruffo Appel\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/452195756330332160/GETpgF8-_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Ernesto Ruffo Appel</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">RuffoAppel</h5>         <p class=\"paragraphag\">Tijuana es el municipio con mayor #DeudaP\u00fablica en #M\u00e9xico @imcomx http://t.co/74pEwUpUY3 http://t.co/hSEFtoPu4w<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:47:31 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "siempre": [], "chapo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Dolores Padierna\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/562434915648561152/UDIr4oCG_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Dolores Padierna</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Dolores_PL</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @revistaproceso: Alerta en penal se dio 18 minutos despu\u00e9s de la fuga de \u2018El Chapo\u2019 http://t.co/WhZ0nbjR5D<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:36:22 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Lozano A\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/614791597985693698/kUpsrh8v_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Lozano A</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JLozanoA</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @mileniotv: Gobierno de EU frustrado y desesperado por fuga de 'El Chapo' http://t.co/3OxxdXglSM http://t.co/eK4aNzuwpl<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:56:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "nacional": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Ana Lilia Herrera\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/532672619598712832/MIroBqsm_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Ana Lilia Herrera</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AnaLiliaHerrera</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @PRI_Nacional: Debemos abrir puertas y ventanas para que los ciudadanos sepan en qu\u00e9 se gastan sus recursos: @CCQ_PRI. http://t.co/WUV67\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:28:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senado de M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/446449164449116160/DjZwq3yc_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senado de M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">senadomexicano</h5>         <p class=\"paragraphag\">Durante el reciente a\u00f1o legislativo el Senado aprob\u00f3 28 instrumentos internacionales. http://t.co/NPDvsWo5WR http://t.co/pyCDHkPcHF<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:35:07 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"David Monreal \u00c1vila\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2954848375/b0b8bdfa1252ac09d264d7406300e8af_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">David Monreal \u00c1vila</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">DavidMonrealA</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @lasnoticiasya: Urge hacer frente nacional ante escasez de agua: @DavidMonrealA #Zacatecas http://t.co/DEOdPMIXE3 http://t.co/WtJ4yAhZ04<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:59 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "contra": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Blanca Alcal\u00e1 Ruiz\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/542396060023287808/eufXCbx7_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Blanca Alcal\u00e1 Ruiz</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">SoyBlancaAlcala</h5>         <p class=\"paragraphag\">Llama la Permanente a prevenir y castigar represalias contra quienes denuncien tortura\nhttp://t.co/ulFa1KK7c4 http://t.co/GQY9R1dRU3<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:09:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@epigmenioibarra": [], "fuga": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Dolores Padierna\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/562434915648561152/UDIr4oCG_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Dolores Padierna</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Dolores_PL</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @revistaproceso: Alerta en penal se dio 18 minutos despu\u00e9s de la fuga de \u2018El Chapo\u2019 http://t.co/WhZ0nbjR5D<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:36:22 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Lozano A\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/614791597985693698/kUpsrh8v_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Lozano A</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">JLozanoA</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @mileniotv: Gobierno de EU frustrado y desesperado por fuga de 'El Chapo' http://t.co/3OxxdXglSM http://t.co/eK4aNzuwpl<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:56:27 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "sobre": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senado de M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/446449164449116160/DjZwq3yc_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senado de M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">senadomexicano</h5>         <p class=\"paragraphag\">.@CGBSenado nos comparte informaci\u00f3n sobre el acuerdo entre Grecia y el Eurogrupo. http://t.co/oYV0odPnPj http://t.co/Txa3WsVyFa<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:29:48 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Senado de M\u00e9xico\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/446449164449116160/DjZwq3yc_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Senado de M\u00e9xico</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">senadomexicano</h5>         <p class=\"paragraphag\">Sigue #EnVivo reuni\u00f3n de legisladores y @GabinoCue sobre la implementaci\u00f3n de la #ReformaEducativa en Oaxaca. https://t.co/m9QAE138Kj<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:59:42 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Gerardo Flores \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594255669487763456/kdj_-46S_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Gerardo Flores </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">GerardoFloresR</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @CanalCongreso: #Di\u00e1logoReformaEducativa #Senador Juan Flores #PVEM pregunta sobre la situaci\u00f3n de conectividad que padece el estado de \u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:00:56 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Mariana G\u00f3mez del C\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/528622990083112961/Aok3EWfI_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Mariana G\u00f3mez del C</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">marianagc</h5>         <p class=\"paragraphag\">En Reuni\u00f3n de Trabajo con el Gobernador @GabinoCue para hablar sobre la #ReformaEducativa en #Comisi\u00f3nPermanente. http://t.co/jGf9VhQ1Ri<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@epn": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sen Manuel Bartlett \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/3162450242/fecf32bbbd9cf913fa86bb02bfc78ee7_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sen Manuel Bartlett </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ManuelBartlett</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @D_Ciudadano: La frivolidad y falta de responsabilidad pol\u00edtica del gobierno de @EPN. Una columna del Senador @ManuelBartlett http://t.c\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:13:33 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@jlozanoa": [], "#laordenfueabatir": [], "#paraepnpidocastigo": [], "mujeres": [], "seguridad": [], "#oaxaca": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Gerardo Flores \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594255669487763456/kdj_-46S_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Gerardo Flores </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">GerardoFloresR</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @CanalCongreso: #Di\u00e1logoReformaEducativa  #Senador Juan Flores #PVEM menciona #Oaxaca tiene problemas en educaci\u00f3n que requieren medidas\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:00:36 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Gerardo Flores \" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594255669487763456/kdj_-46S_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Gerardo Flores </h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">GerardoFloresR</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @CanalCongreso: #Di\u00e1logoReformaEducativa Gabino Cu\u00e9 #Oaxaca se\u00f1ala que el Gobierno y la SEP deben aplicar la ley a maestros que dejan su\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:01:21 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@senadoresprd": [], "comisi\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Adriana D\u00e1vila\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/578333655816241152/3v3sMizM_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Adriana D\u00e1vila</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AdrianaDavilaF</h5>         <p class=\"paragraphag\">En rueda de prensa present\u00e9 un balance de mi labor legislativa en el Senado, en especifico lo referente a la Comisi\u00f3n vs la Trata #ADF<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:20 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Mariana G\u00f3mez del C\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/528622990083112961/Aok3EWfI_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Mariana G\u00f3mez del C</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">marianagc</h5>         <p class=\"paragraphag\">En Reuni\u00f3n de Trabajo con el Gobernador @GabinoCue para hablar sobre la #ReformaEducativa en #Comisi\u00f3nPermanente. http://t.co/jGf9VhQ1Ri<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:11:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@el_universal_mx": [], "#chiapas": [], "ayotzinapafueelejercito": [], "niperdonniolvido": [], "desde": [], "#puebla": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Dolores Padierna\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/562434915648561152/UDIr4oCG_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Dolores Padierna</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Dolores_PL</h5>         <p class=\"paragraphag\">En conferencia de prensa tratando el tema de represi\u00f3n en #Puebla. http://t.co/lW2XiHIBkt<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:08:17 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Dolores Padierna\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/562434915648561152/UDIr4oCG_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Dolores Padierna</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Dolores_PL</h5>         <p class=\"paragraphag\">En #Puebla ha incrementado la persecuci\u00f3n contra personas y organizaciones que se oponen a pol\u00edticas de #MorenoValle.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:09:01 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Dolores Padierna\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/562434915648561152/UDIr4oCG_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Dolores Padierna</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Dolores_PL</h5>         <p class=\"paragraphag\">241 personas es la suma de encarcelados, procesados y con orden de aprehensi\u00f3n en #Puebla.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:14:55 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Sen. Lucero Salda\u00f1a\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594129197888503808/GbM8wC4n_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Sen. Lucero Salda\u00f1a</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">LuceroSenadora</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @CECAPuebla: Visita Tlatlauquitepec, uno de los pueblos m\u00e1gicos en #PueblaMidestino. http://t.co/0KIn0xqW7b #MiDestinoM\u00e1gico http://t.co\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:16:38 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Dolores Padierna\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/562434915648561152/UDIr4oCG_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Dolores Padierna</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Dolores_PL</h5>         <p class=\"paragraphag\">En #Puebla  aprobaron leyes que atentan #DDHH: contra la #libertaddeexpresi\u00f3n, de expropiaci\u00f3n express, privatizaci\u00f3n del agua y #LeyBala.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:17:16 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Dolores Padierna\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/562434915648561152/UDIr4oCG_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Dolores Padierna</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Dolores_PL</h5>         <p class=\"paragraphag\">Integrantes de la @BUAPoficial han sufrido la represi\u00f3n en marchas y m\u00edtines, hostigamiento y espionaje con drones. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:17:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Dolores Padierna\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/562434915648561152/UDIr4oCG_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Dolores Padierna</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Dolores_PL</h5>         <p class=\"paragraphag\">Hacemos un llamado urgente a #MorenoValle para respetar las posiciones pol\u00edticas divergentes. #Puebla<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:18:33 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Dolores Padierna\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/562434915648561152/UDIr4oCG_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Dolores Padierna</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">Dolores_PL</h5>         <p class=\"paragraphag\">#MorenoValle debe solucionar los conflictos que est\u00e1n lastimando la integridad de la sociedad en #Puebla.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:20:37 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"]}, "mx140-diputados": {"@manceramiguelmx": [], "#video": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Victor Velasco O.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/588504710979563520/1IF1x5wZ_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Victor Velasco O.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">VictorVelascoO</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @SEDATU_mx: #Comparte  #Video SEDATU brinda apoyo a j\u00f3venes emprendedores agrarios https://t.co/rnPIpWVmzg<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:31:13 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "mucho": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Gilberto Hirata\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/621181081270681600/o4gyOD45_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Gilberto Hirata</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">gilbertohiratac</h5>         <p class=\"paragraphag\">Me da mucho gusto iniciar con este tipo de eventos, donde entregamos 41 uniformes a nuestros distinguidos... http://t.co/AbXiSJUfR3<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:50:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@diputadospan": [], "#pan": [], "@javier_corral": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/520631799148711937/YicrKQYP_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">conchitadiez</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @YoxJavier: @Javier_Corral llama al reencuentro ciudadano #LaRebeli\u00f3nDeLasBases para recuperar @AccionNacional no se detiene http://t.co\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "ante": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Jes\u00fas Vald\u00e9s P.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594951211884748800/j94MsWHy_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Jes\u00fas Vald\u00e9s P.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ChuyValdesP</h5>         <p class=\"paragraphag\">Les comparto las #Reformas m\u00e1s importantes aprobadas durante los tres a\u00f1os de la LXII Legislatura. #TeCumplimos http://t.co/dp9Szv5QjG<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:31:29 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Aurora Aguilar\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/568826406000291840/cT9McEkF_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Aurora Aguilar</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AuroraAguilarR</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @raultortolero1: Con mi amiga @AuroraAguilarR, pol\u00edtica eficaz, brillante y hermosa, en el arranque de campa\u00f1a de @RicardoAnayaC. http:/\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:36:42 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Alejandra Del Moral\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/618928837422809088/ssNAv5qn_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Alejandra Del Moral</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AlejandraDMV</h5>         <p class=\"paragraphag\">Reitero, el recurso m\u00e1s valioso, m\u00e1s importante, es la gente que tiene la camiseta bien puesta de @BANSEFI http://t.co/j0HGsuDT2E<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:41:17 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Paquis Corrales\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/568084901715394561/-2l-jgrX_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Paquis Corrales</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">paquiscorrales</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @CCQ_PRI: Los espacios que hoy se licitan en la #RondaUno, son pozos nunca antes explorados pero susceptibles para la producci\u00f3n petrole\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:43:20 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Paquis Corrales\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/568084901715394561/-2l-jgrX_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Paquis Corrales</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">paquiscorrales</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @DiputadosPRI: Les compartimos las reformas m\u00e1s importantes aprobadas durante los tres a\u00f1os de la LXII Legislatura. #TeCumplimos http://\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:44:41 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#m\u00e9xico": [], "siempre": [], "@ricardoanayac": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Juan Bueno Torio\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/530498831385767936/rcur0VMi_normal.png\"> \t\t<h4 class =\"name\">Juan Bueno Torio</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">juanbuenot</h5>         <p class=\"paragraphag\">Acompa\u00f1ando a @RicardoAnayaC en el arranque de su campa\u00f1a #AnayaPresidente http://t.co/JHksWN90u4<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:30:21 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Aurora Aguilar\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/568826406000291840/cT9McEkF_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Aurora Aguilar</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AuroraAguilarR</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @raultortolero1: Con mi amiga @AuroraAguilarR, pol\u00edtica eficaz, brillante y hermosa, en el arranque de campa\u00f1a de @RicardoAnayaC. http:/\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:36:42 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@landyberzunza": [], "federal": [], "#juntosavanzamos": [], "nacional": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/520631799148711937/YicrKQYP_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">conchitadiez</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @YoxJavier: @Javier_Corral llama al reencuentro ciudadano #LaRebeli\u00f3nDeLasBases para recuperar @AccionNacional no se detiene http://t.co\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "contra": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Trevi\u00f1o\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2030562039/ts_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Trevi\u00f1o</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">javier_trevino</h5>         <p class=\"paragraphag\">Particip\u00e9 con @jherreracaldera @virgilioandrad @rosario_robles_ y Juan Manuel Portal en Reuni\u00f3n de Contralor\u00eda Social http://t.co/o9hN6THfKv<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:46:52 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Trevi\u00f1o\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2030562039/ts_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Trevi\u00f1o</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">javier_trevino</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @ContraloresMX: El Subsecretario de la @SEP_mx Javier Trevi\u00f1o Cantu, toma la palabra en el panel de trabajo #8RNCS http://t.co/wPo8VDoCBv<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:47:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Trevi\u00f1o\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2030562039/ts_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Trevi\u00f1o</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">javier_trevino</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @ContraloresMX: @RosarioRoblesB Sec. Desarrollo Social, Javier Trevi\u00f1o, Subsecretario de @SEP_mx #8RNCS http://t.co/8p8wGYzhYO<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:48:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Javier Trevi\u00f1o\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/2030562039/ts_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Javier Trevi\u00f1o</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">javier_trevino</h5>         <p class=\"paragraphag\">Con el Secretario de la Funci\u00f3n P\u00fablica @virgilioandrad en la Reuni\u00f3n Nacional de Contralor\u00eda Social en Durango http://t.co/ay9o7oqZYE<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:52:04 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "fuga": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Adriana Gonz\u00e1lez C.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/533276945132158976/T386r_3X_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Adriana Gonz\u00e1lez C.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AdriGlezCar</h5>         <p class=\"paragraphag\">Comparecencia de Gabinete de Seguridad a la Comisi\u00f3n Bicamaral por la fuga de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n \"el Chapo\" https://t.co/CqlT4CgosC #ExcelsiorTV<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "sobre": [], "@epn": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Paquis Corrales\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/568084901715394561/-2l-jgrX_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Paquis Corrales</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">paquiscorrales</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @ErnestoNemer: .@SergioDiazH_ se\u00f1al\u00f3 que los ecatepenses seguir\u00e1n trabajando con @EPN para mejorar sus condiciones de vida. http://t.co/\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:43:43 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "2015": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Jes\u00fas Vald\u00e9s P.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594951211884748800/j94MsWHy_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Jes\u00fas Vald\u00e9s P.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ChuyValdesP</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @arturoduarteg: Desde aqu\u00ed te enviamos todo nuestro apoyo, vamos @frannyfong! #TO2015. #MochisCunaDeCampeones #MochisPorElVel\u00f3dromo http\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:13:25 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "mujeres": [], "seguridad": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Adriana Gonz\u00e1lez C.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/533276945132158976/T386r_3X_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Adriana Gonz\u00e1lez C.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AdriGlezCar</h5>         <p class=\"paragraphag\">Comparecencia de Gabinete de Seguridad a la Comisi\u00f3n Bicamaral por la fuga de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n \"el Chapo\" https://t.co/CqlT4CgosC #ExcelsiorTV<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "#oaxaca": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Samuel Gurri\u00f3n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/605806146243264513/XDUVBhws_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Samuel Gurri\u00f3n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">samygurrion</h5>         <p class=\"paragraphag\">Se sum\u00e1n choferes de Taxis y Mototaxis del Valle Eteco a mi programa de apoyo hacia el sector transportista #Oaxaca http://t.co/86tGoPPvVv<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:34:44 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "comisi\u00f3n": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Adriana Gonz\u00e1lez C.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/533276945132158976/T386r_3X_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Adriana Gonz\u00e1lez C.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AdriGlezCar</h5>         <p class=\"paragraphag\">Comparecencia de Gabinete de Seguridad a la Comisi\u00f3n Bicamaral por la fuga de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n \"el Chapo\" https://t.co/CqlT4CgosC #ExcelsiorTV<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@accionnacional": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/520631799148711937/YicrKQYP_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">conchitadiez</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @YoxJavier: @Javier_Corral llama al reencuentro ciudadano #LaRebeli\u00f3nDeLasBases para recuperar @AccionNacional no se detiene http://t.co\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "casa": [], "@ferbelaunzaran": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Belaunzar\u00e1n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/619953992408301568/X-UuvYud_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Belaunzar\u00e1n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ferbelaunzaran</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @jmorgads: @ferbelaunzaran nervioso en primer plano. Las c\u00e1maras lo enfocan.\rNo puede tuitear!!!<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:43:31 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Belaunzar\u00e1n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/619953992408301568/X-UuvYud_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Belaunzar\u00e1n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ferbelaunzaran</h5>         <p class=\"paragraphag\">\u201c@Don_Marito: @jmorgads @ferbelaunzaran Espero que el Diputado @ferbelaunzaran, particpe por el PRD, es inicisivo.\u201d // en la segunda ronda<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:55:05 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Belaunzar\u00e1n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/619953992408301568/X-UuvYud_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Belaunzar\u00e1n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ferbelaunzaran</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @sociobservermex: Admite @ferbelaunzaran q hay perversi\u00f3n a q autor ed est\u00e9 en manos d sind pero dice q no es privativo de Oax. Hay edos\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:26:32 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Belaunzar\u00e1n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/619953992408301568/X-UuvYud_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Belaunzar\u00e1n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ferbelaunzaran</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @gentelibreoax: Intervenci\u00f3n del Dip. @ferbelaunzaran Transmisi\u00f3n en vivo, comparecencia de @GabinoCue #ReformaEducativa . Por http://t.\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:26:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Belaunzar\u00e1n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/619953992408301568/X-UuvYud_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Belaunzar\u00e1n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ferbelaunzaran</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @BordePolitico: #Dip @ferbelaunzaran #PRD: En ning\u00fan lugar la #CNTE tiene el poder que tiene en Oaxaca, la federaci\u00f3n debe atender este \u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:08 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Belaunzar\u00e1n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/619953992408301568/X-UuvYud_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Belaunzar\u00e1n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ferbelaunzaran</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Violenttita: Donde m\u00e1s necesitamos una educaci\u00f3n de calidad, es donde hay m\u00e1s pobreza: @ferbelaunzaran.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:14 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Belaunzar\u00e1n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/619953992408301568/X-UuvYud_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Belaunzar\u00e1n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ferbelaunzaran</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @FaroAmarillo: Compartimos art\u00edculo del dip. @ferbelaunzaran \"Ecos de Tlatlaya\" http://t.co/XfmzFymQ82<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:27:19 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Belaunzar\u00e1n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/619953992408301568/X-UuvYud_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Belaunzar\u00e1n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ferbelaunzaran</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @sociobservermex: Pregunta @ferbelaunzaran como ha contribuido o no @SEGOB_mx en resoluci\u00f3n tema magisterio Oax.<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:29:28 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>", "<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Fernando Belaunzar\u00e1n\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/619953992408301568/X-UuvYud_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Fernando Belaunzar\u00e1n</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ferbelaunzaran</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @Violenttita: Don @ferbelaunzaran andaba un poco dormido cuando preguntaron lo mismito sobre las reuniones con SEGOB: http://t.co/u9FPHC\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 18:29:45 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@ricardomeb": [], "chapo": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Adriana Gonz\u00e1lez C.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/533276945132158976/T386r_3X_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Adriana Gonz\u00e1lez C.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">AdriGlezCar</h5>         <p class=\"paragraphag\">Comparecencia de Gabinete de Seguridad a la Comisi\u00f3n Bicamaral por la fuga de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n \"el Chapo\" https://t.co/CqlT4CgosC #ExcelsiorTV<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:39 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "@yoxjavier": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/520631799148711937/YicrKQYP_normal.jpeg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">conchitadiez</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @YoxJavier: @Javier_Corral llama al reencuentro ciudadano #LaRebeli\u00f3nDeLasBases para recuperar @AccionNacional no se detiene http://t.co\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 16:57:53 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"], "desde": ["<div class=\"tw-container\"> \t\t<img width=\"50\" height=\"50\" class=\"avatar-image \" alt=\"Jes\u00fas Vald\u00e9s P.\" src=\"http://pbs.twimg.com/profile_images/594951211884748800/j94MsWHy_normal.jpg\"> \t\t<h4 class =\"name\">Jes\u00fas Vald\u00e9s P.</h4> \t\t<h5 class =\"screenname\">ChuyValdesP</h5>         <p class=\"paragraphag\">RT @arturoduarteg: Desde aqu\u00ed te enviamos todo nuestro apoyo, vamos @frannyfong! #TO2015. #MochisCunaDeCampeones #MochisPorElVel\u00f3dromo http\u2026<\\p>    \t\t<p class =\"creationtime\">Thu Jul 16 17:13:25 +0000 2015</p>   \t\t<hr>   \t</div>"]}};
