var data = {"mx140-gobernadores": {}, "mx140-pri": {}, "puebla140": {"robo": 128, "#efectoultra925": 130, "chapo": 367, "#monitoreodemedios": 160, "@ssptm_puebla": 117, "puebla": 765, "hasta": 156, "fuga": 208, "desde": 161, "#puebla": 932, "guzm\u00e1n": 122, "nacional": 121, "#pueblamidestino": 299}, "mx140-prd": {}, "mx140-ejecutivo": {"@indesol": 127, "#envivo": 157, "francia": 167, "@epn": 344, "diferencia": 163, "#to2015": 439, "sobre": 295, "social": 168, "2015": 377, "#m\u00e9xico": 474}, "mx140-pan": {}, "all": {"#ent\u00e9rate": 138, "#video": 115, "guzm\u00e1n": 132, "#puebla": 215, "ante": 113, "pe\u00f1a": 95, "#m\u00e9xico": 148, "@enfoquenoticias": 177, "bloques": 112, "ronda": 197, "chapo": 685, "licitaci\u00f3n": 149, "nacional": 135, "s\u00f3lo": 127, "contra": 163, "fuga": 426, "sobre": 354, "@epn": 233, "2015": 106, "#opini\u00f3n": 102, "seguridad": 125, "francia": 123, "#elchapo": 153, "comisi\u00f3n": 98, "#envivo": 105, "#rondauno": 257, "puebla": 112, "hasta": 111, "desde": 95, "tras": 108}, "mx140-opinion": {"justicia": 136, "ronda": 227, "#envivo": 196, "chapo": 1121, "licitaci\u00f3n": 236, "pe\u00f1a": 119, "hasta": 119, "fuga": 649, "@epn": 230, "penal": 113, "s\u00f3lo": 117, "@enfoquenoticias": 282}, "mx140-senadores": {"permanente": 162, "fuga": 120}, "mx140-diputados": {"chapo": 225, "#oaxaca": 125, "fuga": 199, "seguridad": 105}};
